[{"model": "instituicoes.instituicaolista", "pk": 0, "fields": {"instituicao": "Casa de conviv\u00eancia - unidade viii", "bairro": "Aclima\u00e7\u00e3o", "cep": "1526000", "cidade": "S\u00e3o Paulo", "descricao": "Ligado a ONG Lar Batista de Crian\u00e7as.", "email": "aclimacao@larbatista.com.br", "endereco": "rua bueno de andrade 266", "entidade_que_administra_o_abrigo": "", "estado": "SP", "facebook": "", "idade": "de 0 a 15 anos", "numero_de_criancas": "20.0", "pais": "Brasil", "possui_programa_de_apadrinhamento_afetivo": "", "responsavel": "", "site": "www.larbatista.com.br", "telefone": "11-3209-0110", "end_format": "['Rua Bueno de Andrade, 266, Liberdade, S\u00e3o Paulo - SP, 01526-000, Brasil, S\u00e3o Paulo, SP 01526-000, BRA', (-23.5626399, -46.63185)]", "lat_long": "-23.5626399,-46.63185", "user_inst": null, "logo_img": "", "autorizado": null, "editado": null}}, {"model": "instituicoes.instituicaolista", "pk": 1, "fields": {"instituicao": "Casa vida", "bairro": "Agua Rasa", "cep": "3175001", "cidade": "S\u00e3o Paulo", "descricao": "Ligada ao Centro Social Nossa Senhora do Bom Parto", "email": "acolhe@acolhe.org.br", "endereco": "rua serra de jair\u00e9 1433", "entidade_que_administra_o_abrigo": "", "estado": "SP", "facebook": "", "idade": "de 0 a 18 anos", "numero_de_criancas": "23.0", "pais": "Brasil", "possui_programa_de_apadrinhamento_afetivo": "", "responsavel": "", "site": "http //www.acolhe.org.br", "telefone": "11-6606-2185", "end_format": "['Rua Serra de Jair\u00e9, 1433, \u00c1gua Rasa, S\u00e3o Paulo - SP, 03175-001, Brasil, S\u00e3o Paulo, SP 03175-001, BRA', (-23.5534612, -46.5799406)]", "lat_long": "-23.5534612,-46.5799406", "user_inst": null, "logo_img": "", "autorizado": null, "editado": null}}, {"model": "instituicoes.instituicaolista", "pk": 2, "fields": {"instituicao": "Nosso lar iii", "bairro": "\u00c1gua Rasa", "cep": "03343-030", "cidade": "S\u00e3o Paulo", "descricao": "", "email": "captacaorecursos@capsnossolar.org.br", "endereco": "rua jalisco 12", "entidade_que_administra_o_abrigo": "", "estado": "SP", "facebook": "", "idade": "de 0 a 17 anos", "numero_de_criancas": "20.0", "pais": "Brasil", "possui_programa_de_apadrinhamento_afetivo": "", "responsavel": "", "site": "", "telefone": "11- 2020-8888", "end_format": "['Rua Jalisco, 12, \u00c1gua Rasa, S\u00e3o Paulo - SP, 03343-030, Brasil, S\u00e3o Paulo, SP 03343-030, BRA', (-23.56342, -46.56528)]", "lat_long": "-23.56342,-46.56528", "user_inst": null, "logo_img": "", "autorizado": null, "editado": null}}, {"model": "instituicoes.instituicaolista", "pk": 3, "fields": {"instituicao": "Auxiliadora i - centro de refer\u00eancia - porta de entrada", "bairro": "Balne\u00e1rio S\u00e3o Francisco", "cep": "4473070", "cidade": "S\u00e3o Paulo", "descricao": "Ligada a ONG Centro Comunit\u00e1rio Cat\u00f3lico e Obras Sociais Oscar Romero.", "email": "", "endereco": "rua dos carap\u00f3s 01", "entidade_que_administra_o_abrigo": "", "estado": "SP", "facebook": "", "idade": "de 0 a 7 anos", "numero_de_criancas": "20.0", "pais": "Brasil", "possui_programa_de_apadrinhamento_afetivo": "", "responsavel": "", "site": "", "telefone": "11-5676-2512", "end_format": "['Rua dos Carap\u00f3s, Pedreira, S\u00e3o Paulo - SP, 04473-070, Brasil, S\u00e3o Paulo, SP 04473-070, BRA', (-23.69837, -46.64949)]", "lat_long": "-23.69837,-46.64949", "user_inst": null, "logo_img": "", "autorizado": null, "editado": null}}, {"model": "instituicoes.instituicaolista", "pk": 4, "fields": {"instituicao": "", "bairro": "Barra Funda", "cep": "1136000", "cidade": "S\u00e3o Paulo", "descricao": "A Fraternidade Irm\u00e3 Clara \u00e9 uma Institui\u00e7\u00e3o Beneficente, fundada em 1982, que tem como finalidade proporcionar o acolhimento, a reabilita\u00e7\u00e3o e a inclus\u00e3o social de pessoas com o diagn\u00f3stico de Paralisia Cerebral. A FIC \u00e9 mantida atrav\u00e9s de doa\u00e7\u00f5es de pessoas f\u00edsicas e/ou jur\u00eddicas.", "email": "", "endereco": "", "entidade_que_administra_o_abrigo": "", "estado": "", "facebook": "", "idade": "", "numero_de_criancas": "", "pais": "", "possui_programa_de_apadrinhamento_afetivo": "", "responsavel": "", "site": "", "telefone": "", "end_format": "", "lat_long": "", "user_inst": null, "logo_img": "", "autorizado": null, "editado": null}}, {"model": "instituicoes.instituicaolista", "pk": 5, "fields": {"instituicao": "Casa taiguara bela vista", "bairro": "Bela Vista", "cep": "1320021", "cidade": "S\u00e3o Paulo", "descricao": "", "email": "casataiguara.vicente@terra.com.br", "endereco": "rua vicente prado 93", "entidade_que_administra_o_abrigo": "", "estado": "SP", "facebook": "", "idade": "de 13 a 18 anos", "numero_de_criancas": "15.0", "pais": "Brasil", "possui_programa_de_apadrinhamento_afetivo": "", "responsavel": "Vicente de Almeida Junior", "site": "http //www.casataiguara.org.br", "telefone": "11-3241-3146", "end_format": "['Rua Vicente Prado, 93, Bela Vista, S\u00e3o Paulo - SP, 01321-020, Brasil, S\u00e3o Paulo, SP 01321-020, BRA', (-23.55661, -46.6412199)]", "lat_long": "-23.55661,-46.6412199", "user_inst": null, "logo_img": "", "autorizado": null, "editado": null}}, {"model": "instituicoes.instituicaolista", "pk": 6, "fields": {"instituicao": "Casa cora\u00e7\u00e3o de maria", "bairro": "Belenzinho", "cep": "3060010", "cidade": "S\u00e3o Paulo", "descricao": "Ligado ao centro Social Nossa Senhora do Bom Parto", "email": "", "endereco": "rua reden\u00e7\u00e3o 52", "entidade_que_administra_o_abrigo": "", "estado": "SP", "facebook": "", "idade": "de 0 a 18 anos", "numero_de_criancas": "20.0", "pais": "Brasil", "possui_programa_de_apadrinhamento_afetivo": "", "responsavel": "", "site": "http //www.acolhe.org.br", "telefone": "11-2081-1623", "end_format": "['Rua Reden\u00e7\u00e3o, 52, Bel\u00e9m, S\u00e3o Paulo - SP, 03060-010, Brasil, S\u00e3o Paulo, SP 03060-010, BRA', (-23.53667, -46.58687)]", "lat_long": "-23.53667,-46.58687", "user_inst": null, "logo_img": "", "autorizado": null, "editado": null}}, {"model": "instituicoes.instituicaolista", "pk": 7, "fields": {"instituicao": "Casa maria maymard", "bairro": "Belenzinho", "cep": "3060030", "cidade": "S\u00e3o Paulo", "descricao": "Ligada ao Centro Social Nossa Senhora do Bom Parto.", "email": "acolhe@acolhe.org.br", "endereco": "rua engenheiro muniz de arag\u00e3o 40", "entidade_que_administra_o_abrigo": "", "estado": "SP", "facebook": "", "idade": "de 0 a 18 anos", "numero_de_criancas": "20.0", "pais": "Brasil", "possui_programa_de_apadrinhamento_afetivo": "", "responsavel": "", "site": "http //www.acolhe.org.br/teste/casas.html", "telefone": "11-3578-5672", "end_format": "['Rua Engenheiro Muniz de Arag\u00e3o, 40, Bel\u00e9m, S\u00e3o Paulo - SP, 03060-030, Brasil, S\u00e3o Paulo, SP 03060-030, BRA', (-23.53813, -46.58484)]", "lat_long": "-23.53813,-46.58484", "user_inst": null, "logo_img": "", "autorizado": null, "editado": null}}, {"model": "instituicoes.instituicaolista", "pk": 8, "fields": {"instituicao": "Casa santa bakhita", "bairro": "Belenzinho", "cep": "3086040", "cidade": "S\u00e3o Paulo", "descricao": "Ligada ao Centro Social Nossa Senhora do Bom Parto", "email": "casabakhita@ig.com.br", "endereco": "rua herval 942", "entidade_que_administra_o_abrigo": "", "estado": "SP", "facebook": "", "idade": "de 0 a 3 anos", "numero_de_criancas": "25.0", "pais": "Brasil", "possui_programa_de_apadrinhamento_afetivo": "", "responsavel": "", "site": "www.bompar.org.br", "telefone": "11-2692-4569", "end_format": "['Rua Herval, 942, Bel\u00e9m, S\u00e3o Paulo - SP, 03062-000, Brasil, S\u00e3o Paulo, SP 03062-000, BRA', (-23.54036, -46.58626)]", "lat_long": "-23.54036,-46.58626", "user_inst": null, "logo_img": "", "autorizado": null, "editado": null}}, {"model": "instituicoes.instituicaolista", "pk": 9, "fields": {"instituicao": "Abrigo instituto dom bosco", "bairro": "Bom Retiro", "cep": "1131000", "cidade": "S\u00e3o Paulo", "descricao": "", "email": "adm_idb@idb.org.br", "endereco": "rua dos italianos 1246", "entidade_que_administra_o_abrigo": "", "estado": "SP", "facebook": "", "idade": "de 0 a 18 anos", "numero_de_criancas": "23.0", "pais": "Brasil", "possui_programa_de_apadrinhamento_afetivo": "", "responsavel": "", "site": "", "telefone": "11-3337-3289", "end_format": "['Rua dos Italianos, 1246, Bom Retiro, S\u00e3o Paulo - SP, 01131-000, Brasil, S\u00e3o Paulo, SP 01131-000, BRA', (-23.5189579, -46.6467262)]", "lat_long": "-23.5189579,-46.6467262", "user_inst": null, "logo_img": "", "autorizado": null, "editado": null}}, {"model": "instituicoes.instituicaolista", "pk": 10, "fields": {"instituicao": "Lar santa tereza", "bairro": "Brooklin", "cep": "4567070", "cidade": "S\u00e3o Paulo", "descricao": "", "email": "", "endereco": "rua manguat\u00e1 99", "entidade_que_administra_o_abrigo": "", "estado": "SP", "facebook": "", "idade": "de 0 a 18 anos", "numero_de_criancas": "20.0", "pais": "Brasil", "possui_programa_de_apadrinhamento_afetivo": "", "responsavel": "", "site": "", "telefone": "11-5042-2965", "end_format": "['Rua Manguat\u00e1, 99, Itaim Bibi, S\u00e3o Paulo - SP, 04567-070, Brasil, S\u00e3o Paulo, SP 04567-070, BRA', (-23.61349, -46.68915)]", "lat_long": "-23.61349,-46.68915", "user_inst": null, "logo_img": "", "autorizado": null, "editado": null}}, {"model": "instituicoes.instituicaolista", "pk": 11, "fields": {"instituicao": "Sociedade beneficente alem\u00e3", "bairro": "Butant\u00e3", "cep": "5591000", "cidade": "S\u00e3o Paulo", "descricao": "", "email": "larrecantofeliz@beneficencia-alema.org.br", "endereco": "rua dr. romeo ferro 246", "entidade_que_administra_o_abrigo": "", "estado": "SP", "facebook": "", "idade": "", "numero_de_criancas": "", "pais": "Brasil", "possui_programa_de_apadrinhamento_afetivo": "", "responsavel": "", "site": "http //www.beneficencia-alema.org.br/", "telefone": "11-3723-7272", "end_format": "['Rua Doutor Romeo Ferro, 246, Butant\u00e3, S\u00e3o Paulo - SP, 05591-000, Brasil, S\u00e3o Paulo, SP 05591-000, BRA', (-23.5794793, -46.7314778)]", "lat_long": "-23.5794793,-46.7314778", "user_inst": null, "logo_img": "", "autorizado": null, "editado": null}}, {"model": "instituicoes.instituicaolista", "pk": 12, "fields": {"instituicao": "Casa abrigo lar boa semente", "bairro": "Cambuci", "cep": "1536000", "cidade": "S\u00e3o Paulo", "descricao": "Ligada a ONG Associa\u00e7\u00e3o Beneficente do Cambuci.", "email": "hungaro@terra.com.br", "endereco": "av. lacerda franco 666", "entidade_que_administra_o_abrigo": "", "estado": "SP", "facebook": "", "idade": "de 0 a 18 anos", "numero_de_criancas": "11.0", "pais": "Brasil", "possui_programa_de_apadrinhamento_afetivo": "", "responsavel": "", "site": "", "telefone": "11-3209-2382", "end_format": "['Avenida Lacerda Franco, 666, Liberdade, S\u00e3o Paulo - SP, 01536-000, Brasil, S\u00e3o Paulo, SP 01536-000, BRA', (-23.56847, -46.62357)]", "lat_long": "-23.56847,-46.62357", "user_inst": null, "logo_img": "", "autorizado": null, "editado": null}}, {"model": "instituicoes.instituicaolista", "pk": 13, "fields": {"instituicao": "Centro comunit\u00e1rio da crian\u00e7a e do adolescente - ccca", "bairro": "Cambuci", "cep": "1539010", "cidade": "S\u00e3o paulo", "descricao": "", "email": "", "endereco": "rua gama cerqueira 203", "entidade_que_administra_o_abrigo": "", "estado": "SP", "facebook": "", "idade": "de 0 a 18 anos", "numero_de_criancas": "20.0", "pais": "Brasil", "possui_programa_de_apadrinhamento_afetivo": "", "responsavel": "", "site": "", "telefone": "11-3277-1615", "end_format": "['Rua Gama Cerqueira, 203, Cambuci, S\u00e3o Paulo - SP, 01539-010, Brasil, S\u00e3o Paulo, SP 01539-010, BRA', (-23.56916, -46.61971)]", "lat_long": "-23.56916,-46.61971", "user_inst": null, "logo_img": "", "autorizado": null, "editado": null}}, {"model": "instituicoes.instituicaolista", "pk": 14, "fields": {"instituicao": "Abrigo an\u00e1lia franco", "bairro": "Campo Grande", "cep": "", "cidade": "S\u00e3o Paulo", "descricao": "Ligada a ONG Programa Social Gotas de Flor com Amor.", "email": "abrigoanaliafranco@uol.com.br", "endereco": "rua prof. hayd\u00e9e da silva martins", "entidade_que_administra_o_abrigo": "", "estado": "SP", "facebook": "", "idade": "de 0 a 18 anos", "numero_de_criancas": "21.0", "pais": "Brasil", "possui_programa_de_apadrinhamento_afetivo": "", "responsavel": "", "site": "http //www.gotasdeflor.org.br/site2011/site2011/site2010/paginas/template575e.html?menu=2&submenu=52", "telefone": "11-5634-0810", "end_format": "['Rua Professora Haide\u00e9 Silva Martins, Campo Grande, S\u00e3o Paulo - SP, 04693-030, Brasil, S\u00e3o Paulo, SP 04693-030, BRA', (-23.67798, -46.6908699)]", "lat_long": "-23.67798,-46.6908699", "user_inst": null, "logo_img": "", "autorizado": null, "editado": null}}, {"model": "instituicoes.instituicaolista", "pk": 15, "fields": {"instituicao": "Associa\u00e7\u00e3o beneficente lar benjamin", "bairro": "Campo Grande", "cep": "4455130", "cidade": "S\u00e3o Paulo", "descricao": "", "email": "larbenjamin@hotmail.com", "endereco": "rua jo\u00e3o scatamacchia 278", "entidade_que_administra_o_abrigo": "", "estado": "SP", "facebook": "", "idade": "de 9 a 18 anos", "numero_de_criancas": "7.0", "pais": "Brasil", "possui_programa_de_apadrinhamento_afetivo": "", "responsavel": "", "site": "", "telefone": "11-5611-8883", "end_format": "['Rua Jo\u00e3o Scatamacchia, 278, Campo Grande, S\u00e3o Paulo - SP, 04455-130, Brasil, S\u00e3o Paulo, SP 04455-130, BRA', (-23.6791899, -46.6804)]", "lat_long": "-23.6791899,-46.6804", "user_inst": null, "logo_img": "", "autorizado": null, "editado": null}}, {"model": "instituicoes.instituicaolista", "pk": 16, "fields": {"instituicao": "Campo limpo resid\u00eancia plena - unidade ii", "bairro": "Campo Limpo", "cep": "", "cidade": "S\u00e3o Paulo", "descricao": "Ligado a ONG Lar Batista de Crian\u00e7as.", "email": "lbc.clabrigo@gmail.com", "endereco": "rua dr. hugo lacorte vitale 521", "entidade_que_administra_o_abrigo": "", "estado": "SP", "facebook": "", "idade": "de 2 a 17 anos", "numero_de_criancas": "20.0", "pais": "Brasil", "possui_programa_de_apadrinhamento_afetivo": "", "responsavel": "", "site": "", "telefone": "11-5841-0906", "end_format": "['Rua Doutor Hugo Lacorte Vitale, 521, Campo Limpo, S\u00e3o Paulo - SP, 05756-370, Brasil, S\u00e3o Paulo, SP 05756-370, BRA', (-23.62823, -46.75758)]", "lat_long": "-23.62823,-46.75758", "user_inst": null, "logo_img": "", "autorizado": null, "editado": null}}, {"model": "instituicoes.instituicaolista", "pk": 17, "fields": {"instituicao": "Lar batista de crian\u00e7as de campo limpo", "bairro": "Campo Limpo", "cep": "5756370", "cidade": "S\u00e3o Paulo", "descricao": "", "email": "campolimpo@larbatista.com.br", "endereco": "rua dr. hugo lacorte vitale 521", "entidade_que_administra_o_abrigo": "", "estado": "SP", "facebook": "", "idade": "de 0 a 18 anos", "numero_de_criancas": "20.0", "pais": "Brasil", "possui_programa_de_apadrinhamento_afetivo": "", "responsavel": "", "site": "http //www.larbatista.com.br", "telefone": "11-5841-0906", "end_format": "['Rua Doutor Hugo Lacorte Vitale, 521, Campo Limpo, S\u00e3o Paulo - SP, 05756-370, Brasil, S\u00e3o Paulo, SP 05756-370, BRA', (-23.62823, -46.75758)]", "lat_long": "-23.62823,-46.75758", "user_inst": null, "logo_img": "", "autorizado": null, "editado": null}}, {"model": "instituicoes.instituicaolista", "pk": 18, "fields": {"instituicao": "Abrigo joselito lopes martins", "bairro": "Campos Eliseos", "cep": "", "cidade": "S\u00e3o Paulo", "descricao": "", "email": "salma.silveira@saecsp.org.br", "endereco": "rua conselheiro nebias 1438", "entidade_que_administra_o_abrigo": "", "estado": "SP", "facebook": "", "idade": "de 3 a 18 anos", "numero_de_criancas": "", "pais": "Brasil", "possui_programa_de_apadrinhamento_afetivo": "", "responsavel": "Salma Silveira", "site": "", "telefone": "11-3333-2743", "end_format": "['Rua Conselheiro N\u00e9bias, 1438, Santa Cec\u00edlia, S\u00e3o Paulo - SP, 01203-002, Brasil, S\u00e3o Paulo, SP 01203-002, BRA', (-23.53137, -46.64862)]", "lat_long": "-23.53137,-46.64862", "user_inst": null, "logo_img": "", "autorizado": null, "editado": null}}, {"model": "instituicoes.instituicaolista", "pk": 19, "fields": {"instituicao": "Abrigo livre ser", "bairro": "casa verde", "cep": "", "cidade": "S\u00e3o Paulo", "descricao": "", "email": "info@livreser.org.br", "endereco": "rua domingos fasolari 376", "entidade_que_administra_o_abrigo": "", "estado": "SP", "facebook": "", "idade": "", "numero_de_criancas": "", "pais": "Brasil", "possui_programa_de_apadrinhamento_afetivo": "", "responsavel": "", "site": "http //livreser.org.br/", "telefone": "11-3951-7142", "end_format": "['Rua Domingos Fasolari, 376, Casa Verde, S\u00e3o Paulo - SP, 02513-010, Brasil, S\u00e3o Paulo, SP 02513-010, BRA', (-23.51081, -46.6557)]", "lat_long": "-23.51081,-46.6557", "user_inst": null, "logo_img": "", "autorizado": null, "editado": null}}, {"model": "instituicoes.instituicaolista", "pk": 20, "fields": {"instituicao": "Casa abrigo em casa verde", "bairro": "casa verde", "cep": "2522100", "cidade": "S\u00e3o Paulo", "descricao": "", "email": "", "endereco": "rua vichy 326", "entidade_que_administra_o_abrigo": "", "estado": "SP", "facebook": "", "idade": "", "numero_de_criancas": "", "pais": "Brasil", "possui_programa_de_apadrinhamento_afetivo": "", "responsavel": "", "site": "", "telefone": "11-3857-7403", "end_format": "['Rua Vichy, 326, Casa Verde, S\u00e3o Paulo - SP, 02522-100, Brasil, S\u00e3o Paulo, SP 02522-100, BRA', (-23.50591, -46.6603)]", "lat_long": "-23.50591,-46.6603", "user_inst": null, "logo_img": "", "autorizado": null, "editado": null}}, {"model": "instituicoes.instituicaolista", "pk": 21, "fields": {"instituicao": "Arco associa\u00e7\u00e3o beneficiente", "bairro": "Ch\u00e1cara Fl\u00f3rida", "cep": "4949170", "cidade": "S\u00e3o Paulo", "descricao": "", "email": "ARCOBRASIL@YAHOO.COM.BR", "endereco": "rua lic\u00ednio felini 97", "entidade_que_administra_o_abrigo": "", "estado": "SP", "facebook": "", "idade": "de 0 a 18 anos", "numero_de_criancas": "6.0", "pais": "Brasil", "possui_programa_de_apadrinhamento_afetivo": "", "responsavel": "", "site": "", "telefone": "11-5517-3440", "end_format": "", "lat_long": "", "user_inst": null, "logo_img": "", "autorizado": null, "editado": null}}, {"model": "instituicoes.instituicaolista", "pk": 22, "fields": {"instituicao": "6\u00ba lar - casa do menor", "bairro": "CHACARA SANTO ANTONIO", "cep": "4716003", "cidade": "S\u00e3o Paulo", "descricao": "", "email": "voluntariado@helendrexel.org.br", "endereco": "rua fernandes moreira 1158", "entidade_que_administra_o_abrigo": "Associa\u00e7\u00e3o Maria Helen Drexel - AMHD", "estado": "SP", "facebook": "", "idade": "", "numero_de_criancas": "", "pais": "Brasil", "possui_programa_de_apadrinhamento_afetivo": "", "responsavel": "", "site": "www.helendrexel.org.br", "telefone": "11-36281891", "end_format": "['Rua Fernandes Moreira, 1158, Santo Amaro, S\u00e3o Paulo - SP, 04716-003, Brasil, S\u00e3o Paulo, SP 04716-003, BRA', (-23.63038, -46.70523)]", "lat_long": "-23.63038,-46.70523", "user_inst": null, "logo_img": "", "autorizado": null, "editado": null}}, {"model": "instituicoes.instituicaolista", "pk": 23, "fields": {"instituicao": "7\u00ba lar - padre juanito", "bairro": "CHACARA SANTO ANTONIO", "cep": "4717001", "cidade": "S\u00e3o Paulo", "descricao": "", "email": "voluntariado@helendrexel.org.br", "endereco": "rua alexandre dumas 732", "entidade_que_administra_o_abrigo": "Associa\u00e7\u00e3o Maria Helen Drexel - AMHD", "estado": "SP", "facebook": "", "idade": "", "numero_de_criancas": "", "pais": "Brasil", "possui_programa_de_apadrinhamento_afetivo": "", "responsavel": "", "site": "www.helendrexel.org.br", "telefone": "11-3628-1891", "end_format": "['Rua Alexandre Dumas, 732, Santo Amaro, S\u00e3o Paulo - SP, 04717-001, Brasil, S\u00e3o Paulo, SP 04717-001, BRA', (-23.63501, -46.69893)]", "lat_long": "-23.63501,-46.69893", "user_inst": null, "logo_img": "", "autorizado": null, "editado": null}}, {"model": "instituicoes.instituicaolista", "pk": 24, "fields": {"instituicao": "8\u00ba lar - irm\u00e3 fides", "bairro": "CHACARA SANTO ANTONIO", "cep": "4717001", "cidade": "S\u00e3o Paulo", "descricao": "", "email": "voluntariado@helendrexel.org.br", "endereco": "rua alexandre dumas 736", "entidade_que_administra_o_abrigo": "Associa\u00e7\u00e3o Maria Helen Drexel - AMHD", "estado": "SP", "facebook": "", "idade": "", "numero_de_criancas": "", "pais": "Brasil", "possui_programa_de_apadrinhamento_afetivo": "", "responsavel": "", "site": "www.helendrexel.org.br", "telefone": "11-36281891", "end_format": "['Rua Alexandre Dumas, 736, Santo Amaro, S\u00e3o Paulo - SP, 04717-001, Brasil, S\u00e3o Paulo, SP 04717-001, BRA', (-23.6349899, -46.69897)]", "lat_long": "-23.6349899,-46.69897", "user_inst": null, "logo_img": "", "autorizado": null, "editado": null}}, {"model": "instituicoes.instituicaolista", "pk": 25, "fields": {"instituicao": "Casa edith stein (nossa senhora do bom parto)", "bairro": "Chac\u00e1ra Tatuap\u00e9", "cep": "3061040", "cidade": "S\u00e3o Paulo", "descricao": "Ligada ao Centro Social Nossa Senhora do Bom Parto", "email": "casaedithstein@ig.com.br", "endereco": "rua engenheiro andrade junior 255", "entidade_que_administra_o_abrigo": "", "estado": "SP", "facebook": "", "idade": "de 0 a 17 anos", "numero_de_criancas": "20.0", "pais": "Brasil", "possui_programa_de_apadrinhamento_afetivo": "", "responsavel": "", "site": "http //www.acolhe.org.br/teste/casas.html", "telefone": "11-26922607", "end_format": "['Rua Engenheiro Andrade J\u00fanior, 255, Bel\u00e9m, S\u00e3o Paulo - SP, 03061-040, Brasil, S\u00e3o Paulo, SP 03061-040, BRA', (-23.53775, -46.58385)]", "lat_long": "-23.53775,-46.58385", "user_inst": null, "logo_img": "", "autorizado": null, "editado": null}}, {"model": "instituicoes.instituicaolista", "pk": 26, "fields": {"instituicao": "Casa da crian\u00e7a irm\u00e3 angela", "bairro": "Chora Menino", "cep": "2462001", "cidade": "S\u00e3o Paulo", "descricao": "", "email": "casairmaangela@gmail.com", "endereco": "rua dona elfrida 571", "entidade_que_administra_o_abrigo": "", "estado": "SP", "facebook": "", "idade": "de 2 a 13 anos", "numero_de_criancas": "19.0", "pais": "Brasil", "possui_programa_de_apadrinhamento_afetivo": "", "responsavel": "", "site": "http //ccia.org.br", "telefone": "11-2977-0801", "end_format": "['Rua Dona Elfrida, 571, Santana, S\u00e3o Paulo - SP, 02462-001, Brasil, S\u00e3o Paulo, SP 02462-001, BRA', (-23.4928, -46.64052)]", "lat_long": "-23.4928,-46.64052", "user_inst": null, "logo_img": "", "autorizado": null, "editado": null}}, {"model": "instituicoes.instituicaolista", "pk": 27, "fields": {"instituicao": "Casa dos inocentes", "bairro": "Cidade Patriarca", "cep": "355503", "cidade": "S\u00e3o Paulo", "descricao": "", "email": "Casadosinocentes@ig.com.br", "endereco": "rua catrimani 333", "entidade_que_administra_o_abrigo": "", "estado": "SP", "facebook": "", "idade": "de 0 a 18 anos", "numero_de_criancas": "", "pais": "Brasil", "possui_programa_de_apadrinhamento_afetivo": "", "responsavel": "", "site": "http //www.casadosinocentes.org.br/colabore.htm", "telefone": "11-2791-7010", "end_format": "['Rua Catrimani, 333, Vila Matilde, S\u00e3o Paulo - SP, 03555-030, Brasil, S\u00e3o Paulo, SP 03555-030, BRA', (-23.53694, -46.5003)]", "lat_long": "-23.53694,-46.5003", "user_inst": null, "logo_img": "", "autorizado": null, "editado": null}}, {"model": "instituicoes.instituicaolista", "pk": 28, "fields": {"instituicao": "S\u00e3o mateus ii", "bairro": "Cidade Sat\u00e9lite Santa B\u00e1rbara", "cep": "8330540", "cidade": "S\u00e3o paulo", "descricao": "Ligado a ONG Obra Social da Par\u00f3quia S\u00e3o Matheus Ap\u00f3stolo.", "email": "obrasocial@ig.com.br", "endereco": "rua t\u00e9tis 141", "entidade_que_administra_o_abrigo": "", "estado": "SP", "facebook": "", "idade": "de 0 a 18 anos", "numero_de_criancas": "20.0", "pais": "Brasil", "possui_programa_de_apadrinhamento_afetivo": "", "responsavel": "", "site": "", "telefone": "11-2113-0679", "end_format": "['Rua Tetis, 141, S\u00e3o Mateus, S\u00e3o Paulo - SP, 08330-540, Brasil, S\u00e3o Paulo, SP 08330-540, BRA', (-23.61226, -46.46882)]", "lat_long": "-23.61226,-46.46882", "user_inst": null, "logo_img": "", "autorizado": null, "editado": null}}, {"model": "instituicoes.instituicaolista", "pk": 29, "fields": {"instituicao": "Casa do cristo redentor", "bairro": "Col\u00f4nia", "cep": "8260030", "cidade": "S\u00e3o Paulo", "descricao": "", "email": "social@casadocristoredentor.org.br", "endereco": "rua agrimensor sugaya 986", "entidade_que_administra_o_abrigo": "", "estado": "SP", "facebook": "", "idade": "de 0 a 18 anos", "numero_de_criancas": "39.0", "pais": "Brasil", "possui_programa_de_apadrinhamento_afetivo": "", "responsavel": "", "site": "", "telefone": "11-25216222", "end_format": "['Rua Agrimensor Sugaya, 986, Jos\u00e9 Bonif\u00e1cio, S\u00e3o Paulo - SP, 08260-030, Brasil, S\u00e3o Paulo, SP 08260-030, BRA', (-23.5598, -46.43668)]", "lat_long": "-23.5598,-46.43668", "user_inst": null, "logo_img": "", "autorizado": null, "editado": null}}, {"model": "instituicoes.instituicaolista", "pk": 30, "fields": {"instituicao": "Casa abrigo semeia", "bairro": "Consola\u00e7\u00e3o", "cep": "", "cidade": "S\u00e3o Paulo", "descricao": "Ligado a ONG Funda\u00e7\u00e3o Francisca Franco.", "email": "", "endereco": "rua antonia de queiroz 194", "entidade_que_administra_o_abrigo": "", "estado": "SP", "facebook": "", "idade": "de 0 a 18 anos", "numero_de_criancas": "20.0", "pais": "Brasil", "possui_programa_de_apadrinhamento_afetivo": "", "responsavel": "", "site": "http //fundacaofranciscafranco.blogspot.com.br/p/casa-semeia.html", "telefone": "-", "end_format": "['Rua Ant\u00f4nio R. Queiroz, 194, Louveira - SP, 13290-000, Brasil, Louveira, SP 13290-000, BRA', (-23.0881651, -46.9554842)]", "lat_long": "-23.0881651,-46.9554842", "user_inst": null, "logo_img": "", "autorizado": null, "editado": null}}, {"model": "instituicoes.instituicaolista", "pk": 31, "fields": {"instituicao": "Casa taiguara casa verde", "bairro": "Freguesia do \u00d3", "cep": "2558060", "cidade": "S\u00e3o Paulo", "descricao": "", "email": "valeriagonpassaro@gmail.com", "endereco": "rua felipe fragoso 177", "entidade_que_administra_o_abrigo": "", "estado": "SP", "facebook": "", "idade": "de 0 a 17 anos", "numero_de_criancas": "20.0", "pais": "Brasil", "possui_programa_de_apadrinhamento_afetivo": "", "responsavel": "Val\u00e9ria Passaro", "site": "http //www.casataiguara.org.br", "telefone": "11-3951-6987", "end_format": "['Rua Filipe Fragoso, 177, Lim\u00e3o, S\u00e3o Paulo - SP, 02558-060, Brasil, S\u00e3o Paulo, SP 02558-060, BRA', (-23.49679, -46.67475)]", "lat_long": "-23.49679,-46.67475", "user_inst": null, "logo_img": "", "autorizado": null, "editado": null}}, {"model": "instituicoes.instituicaolista", "pk": 32, "fields": {"instituicao": "Lar social girassol", "bairro": "Graja\u00fa", "cep": "4855020", "cidade": "S\u00e3o Paulo", "descricao": "", "email": "", "endereco": "r ricardo macedo 5", "entidade_que_administra_o_abrigo": "", "estado": "SP", "facebook": "", "idade": "de 0 a 17 anos", "numero_de_criancas": "50.0", "pais": "Brasil", "possui_programa_de_apadrinhamento_afetivo": "", "responsavel": "Raquel", "site": "", "telefone": "11-5528-4996", "end_format": "['Rua Ricardo Macedo, 5, Grajau, S\u00e3o Paulo - SP, 04855-020, Brasil, S\u00e3o Paulo, SP 04855-020, BRA', (-23.7577399, -46.68615)]", "lat_long": "-23.7577399,-46.68615", "user_inst": null, "logo_img": "", "autorizado": null, "editado": null}}, {"model": "instituicoes.instituicaolista", "pk": 33, "fields": {"instituicao": "Novo lar betania", "bairro": "Guaianases", "cep": "", "cidade": "S\u00e3o Paulo", "descricao": "", "email": "novolarbetania@uol.com.br", "endereco": "rua serra do mar 32", "entidade_que_administra_o_abrigo": "", "estado": "SP", "facebook": "", "idade": "", "numero_de_criancas": "", "pais": "Brasil", "possui_programa_de_apadrinhamento_afetivo": "", "responsavel": "Marisa", "site": "", "telefone": "11-2071-4871", "end_format": "['Rua Serra do Mar, 32, Mairipor\u00e3 - SP, 07600-000, Brasil, Mairipor\u00e3, SP 07600-000, BRA', (-23.27237, -46.59052)]", "lat_long": "-23.27237,-46.59052", "user_inst": null, "logo_img": "", "autorizado": null, "editado": null}}, {"model": "instituicoes.instituicaolista", "pk": 34, "fields": {"instituicao": "Nossa familia", "bairro": "Horto", "cep": "", "cidade": "S\u00e3o Paulo", "descricao": "Ligada a ONG Movimento Unificado de Defesa da Crian\u00e7a e do Adolescente de Rua.", "email": "projetomudar@superig.com.br", "endereco": "rua matheus rodrigues 65", "entidade_que_administra_o_abrigo": "", "estado": "SP", "facebook": "", "idade": "de 0 a 18 anos", "numero_de_criancas": "22.0", "pais": "Brasil", "possui_programa_de_apadrinhamento_afetivo": "", "responsavel": "", "site": "", "telefone": "11-2994-1105", "end_format": "['Rua Pedro Rodrigues Marques, 65, Campo Limpo, S\u00e3o Paulo - SP, 05757-250, Brasil, S\u00e3o Paulo, SP 05757-250, BRA', (-23.6272626, -46.7589039)]", "lat_long": "-23.6272626,-46.7589039", "user_inst": null, "logo_img": "", "autorizado": null, "editado": null}}, {"model": "instituicoes.instituicaolista", "pk": 35, "fields": {"instituicao": "Casa abrigo estrelas do amanh\u00e3", "bairro": "Imirim", "cep": "", "cidade": "S\u00e3o Paulo", "descricao": "", "email": "adrianaestrelas@yahoo.com.br", "endereco": "rua orense 93 casa verde", "entidade_que_administra_o_abrigo": "", "estado": "SP", "facebook": "", "idade": "de 0 a 17 anos", "numero_de_criancas": "", "pais": "Brasil", "possui_programa_de_apadrinhamento_afetivo": "", "responsavel": "", "site": "", "telefone": "11-2236-7110", "end_format": "['Rua Orense, 93, Casa Verde, S\u00e3o Paulo - SP, 02540-030, Brasil, S\u00e3o Paulo, SP 02540-030, BRA', (-23.49136, -46.65755)]", "lat_long": "-23.49136,-46.65755", "user_inst": null, "logo_img": "", "autorizado": null, "editado": null}}, {"model": "instituicoes.instituicaolista", "pk": 36, "fields": {"instituicao": "Casa lar iii", "bairro": "Imirim", "cep": "", "cidade": "S\u00e3o Paulo", "descricao": "Ligada a ONG Institui\u00e7\u00e3o Filantr\u00f3pica e Educacional Par\u00e1bola.", "email": "PRESIDENCIA@PARABOLA.COM.BR", "endereco": "rua ibirantinga 166", "entidade_que_administra_o_abrigo": "", "estado": "SP", "facebook": "", "idade": "de 0 a 18 anos", "numero_de_criancas": "9.0", "pais": "Brasil", "possui_programa_de_apadrinhamento_afetivo": "", "responsavel": "", "site": "", "telefone": "11-2256-3931", "end_format": "['Rua Ibiratinga, 166, Santana, S\u00e3o Paulo - SP, 02468-040, Brasil, S\u00e3o Paulo, SP 02468-040, BRA', (-23.48964, -46.64925)]", "lat_long": "-23.48964,-46.64925", "user_inst": null, "logo_img": "", "autorizado": null, "editado": null}}, {"model": "instituicoes.instituicaolista", "pk": 37, "fields": {"instituicao": "Casa silo\u00e9", "bairro": "Imirim", "cep": "2464200", "cidade": "S\u00e3o Paulo", "descricao": "Ligada a ONG Sociedade Padre Constanzo Dalb\u00e9sio.", "email": "p.valeriano@uol.com.br", "endereco": "avenida imirim 1382", "entidade_que_administra_o_abrigo": "", "estado": "SP", "facebook": "", "idade": "de 0 a 18 anos", "numero_de_criancas": "12.0", "pais": "Brasil", "possui_programa_de_apadrinhamento_afetivo": "", "responsavel": "", "site": "", "telefone": "11-2256-7415", "end_format": "['Avenida Imirim, 1382, Santana, S\u00e3o Paulo - SP, 02464-200, Brasil, S\u00e3o Paulo, SP 02464-200, BRA', (-23.4932899, -46.64747)]", "lat_long": "-23.4932899,-46.64747", "user_inst": null, "logo_img": "", "autorizado": null, "editado": null}}, {"model": "instituicoes.instituicaolista", "pk": 38, "fields": {"instituicao": "Lar suzane", "bairro": "Imirim", "cep": "2467060", "cidade": "S\u00e3o Paulo", "descricao": "Ligada a ONG Sociedade Padre Constanzo Dalb\u00e9sio.", "email": "p.valeriano@uol.com.br", "endereco": "rua diogo cabrera 181", "entidade_que_administra_o_abrigo": "", "estado": "SP", "facebook": "", "idade": "de 0 a 18 anos", "numero_de_criancas": "12.0", "pais": "Brasil", "possui_programa_de_apadrinhamento_afetivo": "", "responsavel": "", "site": "", "telefone": "11-2236-6228", "end_format": "['Rua Diogo Cabrera, 181, Santana, S\u00e3o Paulo - SP, 02467-060, Brasil, S\u00e3o Paulo, SP 02467-060, BRA', (-23.49101, -46.64444)]", "lat_long": "-23.49101,-46.64444", "user_inst": null, "logo_img": "", "autorizado": null, "editado": null}}, {"model": "instituicoes.instituicaolista", "pk": 39, "fields": {"instituicao": "Orfanato cotic unidade 2", "bairro": "Imirim", "cep": "", "cidade": "S\u00e3o Paulo", "descricao": "", "email": "cotic@superig.com.br", "endereco": "r. cl\u00e1udio rodrigues lopes 224", "entidade_que_administra_o_abrigo": "", "estado": "SP", "facebook": "", "idade": "", "numero_de_criancas": "", "pais": "Brasil", "possui_programa_de_apadrinhamento_afetivo": "", "responsavel": "", "site": "http //cotic.org.br", "telefone": "11-2261-5797", "end_format": "['Rua Cl\u00e1udio Rodrigues Lopes, 224, Santana, S\u00e3o Paulo - SP, 02463-050, Brasil, S\u00e3o Paulo, SP 02463-050, BRA', (-23.48933, -46.64589)]", "lat_long": "-23.48933,-46.64589", "user_inst": null, "logo_img": "", "autorizado": null, "editado": null}}, {"model": "instituicoes.instituicaolista", "pk": 40, "fields": {"instituicao": "Orfanato doce lar", "bairro": "Imirim", "cep": "", "cidade": "S\u00e3o Paulo", "descricao": "", "email": "", "endereco": "rua lima verde 69", "entidade_que_administra_o_abrigo": "", "estado": "SP", "facebook": "", "idade": "", "numero_de_criancas": "", "pais": "Brasil", "possui_programa_de_apadrinhamento_afetivo": "", "responsavel": "", "site": "", "telefone": "11-2372-5356", "end_format": "['Rua Lima Verde, 69, Cachoeirinha, S\u00e3o Paulo - SP, 02610-060, Brasil, S\u00e3o Paulo, SP 02610-060, BRA', (-23.47739, -46.66343)]", "lat_long": "-23.47739,-46.66343", "user_inst": null, "logo_img": "", "autorizado": null, "editado": null}}, {"model": "instituicoes.instituicaolista", "pk": 41, "fields": {"instituicao": "Centro esp\u00edrita irm\u00e3 angela", "bairro": "Ipiranga", "cep": "4217000", "cidade": "S\u00e3o Paulo", "descricao": "", "email": "", "endereco": "rua do grito 165", "entidade_que_administra_o_abrigo": "", "estado": "SP", "facebook": "", "idade": "", "numero_de_criancas": "", "pais": "Brasil", "possui_programa_de_apadrinhamento_afetivo": "", "responsavel": "", "site": "", "telefone": "11-2061-7772", "end_format": "['Rua do Grito, 165, Ipiranga, S\u00e3o Paulo - SP, 04217-000, Brasil, S\u00e3o Paulo, SP 04217-000, BRA', (-23.59923, -46.60358)]", "lat_long": "-23.59923,-46.60358", "user_inst": null, "logo_img": "", "autorizado": null, "editado": null}}, {"model": "instituicoes.instituicaolista", "pk": 42, "fields": {"instituicao": "Maesp unidade ii", "bairro": "Ipiranga", "cep": "", "cidade": "S\u00e3o Paulo", "descricao": "Entidade que abriga crian\u00e7as e adolescentes filhos de encarcerados carentes", "email": "maesp.sp@uol.com.br", "endereco": "rua correa salgado 107", "entidade_que_administra_o_abrigo": "", "estado": "SP", "facebook": "", "idade": "de 0 a 18 anos", "numero_de_criancas": "20.0", "pais": "Brasil", "possui_programa_de_apadrinhamento_afetivo": "", "responsavel": "", "site": "", "telefone": "11-5062-8007", "end_format": "['Rua Salvador Correa, 107, Liberdade, S\u00e3o Paulo - SP, 04109-070, Brasil, S\u00e3o Paulo, SP 04109-070, BRA', (-23.5763488, -46.6319698)]", "lat_long": "-23.5763488,-46.6319698", "user_inst": null, "logo_img": "", "autorizado": null, "editado": null}}, {"model": "instituicoes.instituicaolista", "pk": 43, "fields": {"instituicao": "Associa\u00e7\u00e3o maria helen drexel", "bairro": "Itaim Bibi", "cep": "4583050", "cidade": "S\u00e3o Paulo", "descricao": "", "email": "voluntariado@helendrexel.org.br", "endereco": "rua miguel sutil 590", "entidade_que_administra_o_abrigo": "", "estado": "SP", "facebook": "http //www.facebook.com/pages/Associa%C3%A7%C3%A3o-Maria-Helen-Drexel/114962831915464", "idade": "", "numero_de_criancas": "", "pais": "Brasil", "possui_programa_de_apadrinhamento_afetivo": "", "responsavel": "", "site": "http //www.helendrexel.org.br/", "telefone": "11-36281891", "end_format": "['Rua Miguel Sutil, 590, Itaim Bibi, S\u00e3o Paulo - SP, 04583-050, Brasil, S\u00e3o Paulo, SP 04583-050, BRA', (-23.61524, -46.69209)]", "lat_long": "-23.61524,-46.69209", "user_inst": null, "logo_img": "", "autorizado": null, "editado": null}}, {"model": "instituicoes.instituicaolista", "pk": 44, "fields": {"instituicao": "Madre mazzarello", "bairro": "Itaquera", "cep": "8215320", "cidade": "S\u00e3o Paulo", "descricao": "Ligada a ONG Obra Social Dom Bosco.", "email": "geral@domboscoitaquera.org.br", "endereco": "rua engenheiro villares da silva 549", "entidade_que_administra_o_abrigo": "", "estado": "SP", "facebook": "", "idade": "de 0 a 18 anos", "numero_de_criancas": "20.0", "pais": "Brasil", "possui_programa_de_apadrinhamento_afetivo": "", "responsavel": "", "site": "", "telefone": "11-22051100", "end_format": "['Rua Engenheiro Vilares da Silva, 549, Itaquera, S\u00e3o Paulo - SP, 08215-320, Brasil, S\u00e3o Paulo, SP 08215-320, BRA', (-23.53657, -46.44711)]", "lat_long": "-23.53657,-46.44711", "user_inst": null, "logo_img": "", "autorizado": null, "editado": null}}, {"model": "instituicoes.instituicaolista", "pk": 45, "fields": {"instituicao": "Mam\u00e3e margarida", "bairro": "Itaquera", "cep": "8210080", "cidade": "S\u00e3o Paulo", "descricao": "Ligada a ONG Obra Social Dom Bosco.", "email": "geral@domboscoitaquera.org.br", "endereco": "rua paulo de tarso rodrigues 14", "entidade_que_administra_o_abrigo": "", "estado": "SP", "facebook": "", "idade": "de 0 a 18 anos", "numero_de_criancas": "20.0", "pais": "Brasil", "possui_programa_de_apadrinhamento_afetivo": "", "responsavel": "", "site": "", "telefone": "11-2205-0541", "end_format": "['Rua Paulo de Tarso Rodrigues, 14, Itaquera, S\u00e3o Paulo - SP, 08210-080, Brasil, S\u00e3o Paulo, SP 08210-080, BRA', (-23.54192, -46.45648)]", "lat_long": "-23.54192,-46.45648", "user_inst": null, "logo_img": "", "autorizado": null, "editado": null}}, {"model": "instituicoes.instituicaolista", "pk": 46, "fields": {"instituicao": "Nossa senhora aparecida", "bairro": "Itaquera", "cep": "8210490", "cidade": "S\u00e3o Paulo", "descricao": "", "email": "geral@domboscoitaquera.org.br", "endereco": "rua ursulina d angelo 536", "entidade_que_administra_o_abrigo": "", "estado": "SP", "facebook": "", "idade": "de 0 a 18 anos", "numero_de_criancas": "20.0", "pais": "Brasil", "possui_programa_de_apadrinhamento_afetivo": "", "responsavel": "", "site": "", "telefone": "11-21717711", "end_format": "['Rua Ursulina Dangelo, 536, Itaquera, S\u00e3o Paulo - SP, 08210-490, Brasil, S\u00e3o Paulo, SP 08210-490, BRA', (-23.53614, -46.45081)]", "lat_long": "-23.53614,-46.45081", "user_inst": null, "logo_img": "", "autorizado": null, "editado": null}}, {"model": "instituicoes.instituicaolista", "pk": 47, "fields": {"instituicao": "Obra filantropica e missionaria novo lar betania", "bairro": "Itaquera", "cep": "8290000", "cidade": "S\u00e3o Paulo", "descricao": "", "email": "NOVOLARBETANIA@UOL.COM.BR", "endereco": "rua victor santim 827", "entidade_que_administra_o_abrigo": "", "estado": "SP", "facebook": "", "idade": "de 0 a 18 anos", "numero_de_criancas": "5.0", "pais": "Brasil", "possui_programa_de_apadrinhamento_afetivo": "", "responsavel": "", "site": "", "telefone": "11-2205-0209", "end_format": "['Rua Victorio Santim, 827, Itaquera, S\u00e3o Paulo - SP, 08290-000, Brasil, S\u00e3o Paulo, SP 08290-000, BRA', (-23.54245, -46.4502)]", "lat_long": "-23.54245,-46.4502", "user_inst": null, "logo_img": "", "autorizado": null, "editado": null}}, {"model": "instituicoes.instituicaolista", "pk": 48, "fields": {"instituicao": "S\u00e3o domingos de s\u00e1vio", "bairro": "Itaquera", "cep": "", "cidade": "S\u00e3o Paulo", "descricao": "Ligada a ONG Obra Social Dom Bosco.", "email": "geral@domboscoitaquera.org.br", "endereco": "rua aureliano barreiro 376", "entidade_que_administra_o_abrigo": "", "estado": "SP", "facebook": "", "idade": "de 0 a 18 anos", "numero_de_criancas": "20.0", "pais": "Brasil", "possui_programa_de_apadrinhamento_afetivo": "", "responsavel": "", "site": "", "telefone": "11-2286-2674", "end_format": "['Rua Aureliano Barreiros, 376, Itaquera, S\u00e3o Paulo - SP, 08210-450, Brasil, S\u00e3o Paulo, SP 08210-450, BRA', (-23.53708, -46.45226)]", "lat_long": "-23.53708,-46.45226", "user_inst": null, "logo_img": "", "autorizado": null, "editado": null}}, {"model": "instituicoes.instituicaolista", "pk": 49, "fields": {"instituicao": "Casa abrigo aliados de maria - centro educacional catarina kentenich", "bairro": "Jaragu\u00e1", "cep": "5181300", "cidade": "S\u00e3o Paulo", "descricao": "Ligada a ONG Istituto Beneficente Cultural Jos\u00e9 Kentenich.", "email": "zilda_ceck@hotmail.com", "endereco": "rua dona gertrudes jord\u00e3o 324", "entidade_que_administra_o_abrigo": "", "estado": "SP", "facebook": "", "idade": "de 2 a 17 anos", "numero_de_criancas": "20.0", "pais": "Brasil", "possui_programa_de_apadrinhamento_afetivo": "", "responsavel": "Zilda R Pinto  -  Ger\u00eancia", "site": "http //www.centroeducacionalck.org/casabrigo.asp", "telefone": "11-3941-3628", "end_format": "['Rua da Gertrudes Jord\u00e3o, 324, Jaragu\u00e1, S\u00e3o Paulo - SP, 05181-300, Brasil, S\u00e3o Paulo, SP 05181-300, BRA', (-23.45728, -46.74292)]", "lat_long": "-23.45728,-46.74292", "user_inst": null, "logo_img": "", "autorizado": null, "editado": null}}, {"model": "instituicoes.instituicaolista", "pk": 50, "fields": {"instituicao": "Casa abrigo aprendizes do amor - centro educacional catarina kentenich", "bairro": "Jaragu\u00e1", "cep": "5181300", "cidade": "S\u00e3o Paulo", "descricao": "Ligada a ONG Instituto Beneficente Cultural Jos\u00e9 Kentenich.", "email": "angela_ceck@hotmail.com", "endereco": "rua dona gertrudes jord\u00e3o 324", "entidade_que_administra_o_abrigo": "", "estado": "SP", "facebook": "", "idade": "de 0 a 18 anos", "numero_de_criancas": "20.0", "pais": "Brasil", "possui_programa_de_apadrinhamento_afetivo": "", "responsavel": "I - CATARINA KENTENICH", "site": "http //www.centroeducacionalck.org/casabrigoii.asp", "telefone": "11-39413628", "end_format": "['Rua da Gertrudes Jord\u00e3o, 324, Jaragu\u00e1, S\u00e3o Paulo - SP, 05181-300, Brasil, S\u00e3o Paulo, SP 05181-300, BRA', (-23.45728, -46.74292)]", "lat_long": "-23.45728,-46.74292", "user_inst": null, "logo_img": "", "autorizado": null, "editado": null}}, {"model": "instituicoes.instituicaolista", "pk": 51, "fields": {"instituicao": "Solar feminino", "bairro": "Jardim An\u00e1lia Franco", "cep": "3335090", "cidade": "S\u00e3o Paulo", "descricao": "A institui\u00e7\u00e3o est\u00e1 ligada a ONG Lar M\u00e3e do Divino Amor e atende crian\u00e7as e adolescentes com defici\u00eancia mental.", "email": "larmae@ig.com.br", "endereco": "rua francisco zicardi 420", "entidade_que_administra_o_abrigo": "", "estado": "SP", "facebook": "", "idade": "de 7 a 18 anos", "numero_de_criancas": "20.0", "pais": "Brasil", "possui_programa_de_apadrinhamento_afetivo": "", "responsavel": "", "site": "", "telefone": "11-2671-7677", "end_format": "['Rua Francisco Zicardi, 420, Vila Formosa, S\u00e3o Paulo - SP, 03335-090, Brasil, S\u00e3o Paulo, SP 03335-090, BRA', (-23.5587, -46.56663)]", "lat_long": "-23.5587,-46.56663", "user_inst": null, "logo_img": "", "autorizado": null, "editado": null}}, {"model": "instituicoes.instituicaolista", "pk": 52, "fields": {"instituicao": "Amem - associa\u00e7\u00e3o dos amigos do menor pelo esporte maior", "bairro": "Jardim Arpoador", "cep": "5577300", "cidade": "S\u00e3o Paulo", "descricao": "", "email": "amem.amigos@terra.com.br", "endereco": "rodovia raposo tavares km 19,5", "entidade_que_administra_o_abrigo": "", "estado": "SP", "facebook": "", "idade": "de 0 a 18 anos", "numero_de_criancas": "80.0", "pais": "Brasil", "possui_programa_de_apadrinhamento_afetivo": "", "responsavel": "", "site": "", "telefone": "11-3785-3512", "end_format": "['Rodovia Raposo Tavares, 5, Tabo\u00e3o, S\u00e3o Roque - SP, 18136-025, Brasil, S\u00e3o Roque, SP 18136-025, BRA', (-23.5431199, -47.12419)]", "lat_long": "-23.5431199,-47.12419", "user_inst": null, "logo_img": "", "autorizado": null, "editado": null}}, {"model": "instituicoes.instituicaolista", "pk": 53, "fields": {"instituicao": "Lar vin\u00edcius (casa 1)", "bairro": "Jardim Bonfiglioli", "cep": "5592001", "cidade": "S\u00e3o Paulo", "descricao": "", "email": "larvinicius@yahoo.com.br", "endereco": "rua jo\u00e3o gomes j\u00fanior 1053", "entidade_que_administra_o_abrigo": "", "estado": "SP", "facebook": "", "idade": "de 1 a 12 anos", "numero_de_criancas": "8.0", "pais": "Brasil", "possui_programa_de_apadrinhamento_afetivo": "", "responsavel": "", "site": "", "telefone": "11-3733-6342", "end_format": "['Rua Jo\u00e3o Gomes J\u00fanior, 1053, Butant\u00e3, S\u00e3o Paulo - SP, 05592-001, Brasil, S\u00e3o Paulo, SP 05592-001, BRA', (-23.58093, -46.73276)]", "lat_long": "-23.58093,-46.73276", "user_inst": null, "logo_img": "", "autorizado": null, "editado": null}}, {"model": "instituicoes.instituicaolista", "pk": 54, "fields": {"instituicao": "Lar vin\u00edcius (casa 2)", "bairro": "Jardim Bonfiglioli", "cep": "5594060", "cidade": "S\u00e3o Paulo", "descricao": "", "email": "larvinicius@gmail.com", "endereco": "rua ministro eduardo de campos maia 25", "entidade_que_administra_o_abrigo": "", "estado": "SP", "facebook": "", "idade": "de 0 a 18 anos", "numero_de_criancas": "14.0", "pais": "Brasil", "possui_programa_de_apadrinhamento_afetivo": "", "responsavel": "", "site": "http //www.larvinicius.org.br", "telefone": "11-3733-6342", "end_format": "['Rua Ministro Eduardo de Campos Maia, 31, Butant\u00e3, S\u00e3o Paulo - SP, 05594-060, Brasil, S\u00e3o Paulo, SP 05594-060, BRA', (-23.58081, -46.738)]", "lat_long": "-23.58081,-46.738", "user_inst": null, "logo_img": "", "autorizado": null, "editado": null}}, {"model": "instituicoes.instituicaolista", "pk": 55, "fields": {"instituicao": "Lar escola cairbar schutel", "bairro": "Jardim Colombo", "cep": "5623010", "cidade": "S\u00e3o Paulo", "descricao": "", "email": "abrigo1@cairbarschutel.org", "endereco": "rua francisco preto 213", "entidade_que_administra_o_abrigo": "", "estado": "SP", "facebook": "", "idade": "", "numero_de_criancas": "60.0", "pais": "Brasil", "possui_programa_de_apadrinhamento_afetivo": "", "responsavel": "", "site": "http //www.cairbarschutel.org/", "telefone": "11-3742-0516", "end_format": "['Rua Francisco Preto, 213, Vila S\u00f4nia, S\u00e3o Paulo - SP, 05623-010, Brasil, S\u00e3o Paulo, SP 05623-010, BRA', (-23.60106, -46.72769)]", "lat_long": "-23.60106,-46.72769", "user_inst": null, "logo_img": "", "autorizado": null, "editado": null}}, {"model": "instituicoes.instituicaolista", "pk": 56, "fields": {"instituicao": "Casa lar 01", "bairro": "Jardim Colonial", "cep": "4821100", "cidade": "S\u00e3o Paulo", "descricao": "Ligado a ONG Aldeias Infatis SOS Brasil.", "email": "", "endereco": "av. fernando amaro de miranda 61", "entidade_que_administra_o_abrigo": "", "estado": "SP", "facebook": "", "idade": "de 0 a 18 anos", "numero_de_criancas": "9.0", "pais": "Brasil", "possui_programa_de_apadrinhamento_afetivo": "", "responsavel": "", "site": "", "telefone": "11-5661-0026", "end_format": "", "lat_long": "", "user_inst": null, "logo_img": "", "autorizado": null, "editado": null}}, {"model": "instituicoes.instituicaolista", "pk": 57, "fields": {"instituicao": "Abrigo rita luiza da cunha", "bairro": "Jardim Cons\u00f3rcio", "cep": "4436000", "cidade": "S\u00e3o Paulo", "descricao": "Ligada a ONG Centro de Habilita\u00e7\u00e3o Filosofia e Cultura.", "email": "abrigoritaluizadacunha@yahoo.com.br", "endereco": "rua jo\u00e3o batista vitoriano 358", "entidade_que_administra_o_abrigo": "", "estado": "SP", "facebook": "", "idade": "de 0 a 18 anos", "numero_de_criancas": "20.0", "pais": "Brasil", "possui_programa_de_apadrinhamento_afetivo": "", "responsavel": "", "site": "", "telefone": "11-5671-2784", "end_format": "['Avenida Jo\u00e3o Batista di Victoriano, 358, Campo Grande, S\u00e3o Paulo - SP, 04436-000, Brasil, S\u00e3o Paulo, SP 04436-000, BRA', (-23.67149, -46.67456)]", "lat_long": "-23.67149,-46.67456", "user_inst": null, "logo_img": "", "autorizado": null, "editado": null}}, {"model": "instituicoes.instituicaolista", "pk": 58, "fields": {"instituicao": "Nosso lar", "bairro": "Jardim da Sa\u00fade", "cep": "4290060", "cidade": "S\u00e3o Paulo", "descricao": "Ligada a ONG Associa\u00e7\u00e3o das Senhoras Evang\u00e9licas de S\u00e3o Paulo", "email": "asesp@globo.com", "endereco": "rua madame curie 219", "entidade_que_administra_o_abrigo": "", "estado": "SP", "facebook": "", "idade": "de 0 a 18 anos", "numero_de_criancas": "24.0", "pais": "Brasil", "possui_programa_de_apadrinhamento_afetivo": "", "responsavel": "Marta Serra", "site": "", "telefone": "11-5068-0334", "end_format": "['Rua Madame Curie, 219, Centro, S\u00e3o Bernardo do Campo - SP, 09721-010, Brasil, S\u00e3o Bernardo do Campo, SP 09721-010, BRA', (-23.7215672, -46.5430069)]", "lat_long": "-23.7215672,-46.5430069", "user_inst": null, "logo_img": "", "autorizado": null, "editado": null}}, {"model": "instituicoes.instituicaolista", "pk": 59, "fields": {"instituicao": "Abrigo heloisa macedo jabali", "bairro": "Jardim das Bandeiras", "cep": "5436010", "cidade": "S\u00e3o Paulo", "descricao": "Ligada a ONG Centro de Habilita\u00e7\u00e3o Filosofia e Cultura.", "email": "abrigoritaluizadacunha@yahoo.com.br", "endereco": "rua patapio silva 196", "entidade_que_administra_o_abrigo": "", "estado": "SP", "facebook": "", "idade": "de 0 a 18 anos", "numero_de_criancas": "20.0", "pais": "Brasil", "possui_programa_de_apadrinhamento_afetivo": "", "responsavel": "", "site": "", "telefone": "-11", "end_format": "['Rua Pat\u00e1pio Silva, 196, Pinheiros, S\u00e3o Paulo - SP, 05436-010, Brasil, S\u00e3o Paulo, SP 05436-010, BRA', (-23.55492, -46.68499)]", "lat_long": "-23.55492,-46.68499", "user_inst": null, "logo_img": "", "autorizado": null, "editado": null}}, {"model": "instituicoes.instituicaolista", "pk": 60, "fields": {"instituicao": "Abrigo pinheiros", "bairro": "JARDIM DAS BANDEIRAS", "cep": "5436010", "cidade": "S\u00e3o Paulo", "descricao": "", "email": "mafraluisa@terra.com.br", "endereco": "r. patapio silva 196", "entidade_que_administra_o_abrigo": "", "estado": "SP", "facebook": "", "idade": "", "numero_de_criancas": "", "pais": "Brasil", "possui_programa_de_apadrinhamento_afetivo": "", "responsavel": "", "site": "", "telefone": "11-3812-8860", "end_format": "['Rua Pat\u00e1pio Silva, 196, Pinheiros, S\u00e3o Paulo - SP, 05436-010, Brasil, S\u00e3o Paulo, SP 05436-010, BRA', (-23.55492, -46.68499)]", "lat_long": "-23.55492,-46.68499", "user_inst": null, "logo_img": "", "autorizado": null, "editado": null}}, {"model": "instituicoes.instituicaolista", "pk": 61, "fields": {"instituicao": "Casa odila franco", "bairro": "Jardim das Bandeiras", "cep": "5439000", "cidade": "S\u00e3o Paulo", "descricao": "Ligado a ONG Funda\u00e7\u00e3o Francisca Franco.", "email": "", "endereco": "rua lumin\u00e1rias 105", "entidade_que_administra_o_abrigo": "", "estado": "SP", "facebook": "", "idade": "de 0 a 18 anos", "numero_de_criancas": "20.0", "pais": "Brasil", "possui_programa_de_apadrinhamento_afetivo": "", "responsavel": "", "site": "http //fundacaofranciscafranco.blogspot.com.br/p/a-casa-ja-existe-maisde-15-anos.html", "telefone": "-", "end_format": "['Rua Lumin\u00e1rias, 105, Pinheiros, S\u00e3o Paulo - SP, 05439-000, Brasil, S\u00e3o Paulo, SP 05439-000, BRA', (-23.54825, -46.68824)]", "lat_long": "-23.54825,-46.68824", "user_inst": null, "logo_img": "", "autorizado": null, "editado": null}}, {"model": "instituicoes.instituicaolista", "pk": 62, "fields": {"instituicao": "Casa acolhida sul", "bairro": "Jardim das Embuias", "cep": "4829320", "cidade": "S\u00e3o Paulo", "descricao": "Ligada a ONG Funda\u00e7\u00e3o Projeto Travessia.", "email": "", "endereco": "rua jos\u00e9 portolano 60", "entidade_que_administra_o_abrigo": "", "estado": "SP", "facebook": "", "idade": "de 0 a 18 anos", "numero_de_criancas": "20.0", "pais": "Brasil", "possui_programa_de_apadrinhamento_afetivo": "", "responsavel": "", "site": "", "telefone": "11-2105-1059", "end_format": "['Rua Jos\u00e9 Portolano, 60, Cidade Dutra, S\u00e3o Paulo - SP, 04829-320, Brasil, S\u00e3o Paulo, SP 04829-320, BRA', (-23.72904, -46.71297)]", "lat_long": "-23.72904,-46.71297", "user_inst": null, "logo_img": "", "autorizado": null, "editado": null}}, {"model": "instituicoes.instituicaolista", "pk": 63, "fields": {"instituicao": "Abrigo sociedade santos m\u00e1rtires", "bairro": "Jardim dos Lagos", "cep": "4771050", "cidade": "S\u00e3o Paulo", "descricao": "", "email": "administracao@santosmartires.org.br", "endereco": "av. leblon 65", "entidade_que_administra_o_abrigo": "", "estado": "SP", "facebook": "", "idade": "de 0 a 18 anos", "numero_de_criancas": "20.0", "pais": "Brasil", "possui_programa_de_apadrinhamento_afetivo": "", "responsavel": "", "site": "", "telefone": "11-5541-0131", "end_format": "['Avenida Leblon, 65, Socorro, S\u00e3o Paulo - SP, 04771-050, Brasil, S\u00e3o Paulo, SP 04771-050, BRA', (-23.6788674, -46.7104559)]", "lat_long": "-23.6788674,-46.7104559", "user_inst": null, "logo_img": "", "autorizado": null, "editado": null}}, {"model": "instituicoes.instituicaolista", "pk": 64, "fields": {"instituicao": "Educand\u00e1rio dom duarte abrigo i", "bairro": "Jardim Educand\u00e1rio", "cep": "", "cidade": "S\u00e3o Paulo", "descricao": "Ligado a ONG Liga das Senhoras Cat\u00f3licas de S\u00e3o Paulo.", "email": "", "endereco": "av. dr. heitor antonio eiras garcia 5985", "entidade_que_administra_o_abrigo": "", "estado": "SP", "facebook": "", "idade": "de 0 a 18 anos", "numero_de_criancas": "20.0", "pais": "Brasil", "possui_programa_de_apadrinhamento_afetivo": "", "responsavel": "", "site": "", "telefone": "11-3782-0773", "end_format": "['Avenida Eng. Heitor Ant\u00f4nio Eiras Garcia, 5985, Raposo Tavares, S\u00e3o Paulo - SP, 05564-200, Brasil, S\u00e3o Paulo, SP 05564-200, BRA', (-23.6039392, -46.7883851)]", "lat_long": "-23.6039392,-46.7883851", "user_inst": null, "logo_img": "", "autorizado": null, "editado": null}}, {"model": "instituicoes.instituicaolista", "pk": 65, "fields": {"instituicao": "Educand\u00e1rio dom duarte abrigo ii", "bairro": "Jardim Educand\u00e1rio", "cep": "", "cidade": "S\u00e3o Paulo", "descricao": "Ligado a ONG Liga das Senhoras Cat\u00f3licas de S\u00e3o Paulo.", "email": "adm@ligasolidaria.org.br", "endereco": "av. dr. heitor antonio eiras garcia 5985", "entidade_que_administra_o_abrigo": "", "estado": "SP", "facebook": "", "idade": "de 0 a 18 anos", "numero_de_criancas": "20.0", "pais": "Brasil", "possui_programa_de_apadrinhamento_afetivo": "", "responsavel": "", "site": "", "telefone": "11-3782-0773", "end_format": "['Avenida Eng. Heitor Ant\u00f4nio Eiras Garcia, 5985, Raposo Tavares, S\u00e3o Paulo - SP, 05564-200, Brasil, S\u00e3o Paulo, SP 05564-200, BRA', (-23.6039392, -46.7883851)]", "lat_long": "-23.6039392,-46.7883851", "user_inst": null, "logo_img": "", "autorizado": null, "editado": null}}, {"model": "instituicoes.instituicaolista", "pk": 66, "fields": {"instituicao": "Casa mandacaru", "bairro": "Jardim Eliza Maria", "cep": "2873520", "cidade": "S\u00e3o Paulo", "descricao": "Ligada a ONG Arca do Brasil.", "email": "arcadobrasil@uol.com.br", "endereco": "rua manoel aqulino dos santos 1170", "entidade_que_administra_o_abrigo": "", "estado": "SP", "facebook": "", "idade": "de 0 a 18 anos", "numero_de_criancas": "5.0", "pais": "Brasil", "possui_programa_de_apadrinhamento_afetivo": "", "responsavel": "", "site": "", "telefone": "11-3851-3459", "end_format": "['Rua Manuel Aquilino dos Santos, 1170, Brasil\u00e2ndia, S\u00e3o Paulo - SP, 02873-520, Brasil, S\u00e3o Paulo, SP 02873-520, BRA', (-23.45413, -46.6787)]", "lat_long": "-23.45413,-46.6787", "user_inst": null, "logo_img": "", "autorizado": null, "editado": null}}, {"model": "instituicoes.instituicaolista", "pk": 67, "fields": {"instituicao": "Casa rocha", "bairro": "Jardim Eliza Maria", "cep": "2873520", "cidade": "S\u00e3o Paulo", "descricao": "Ligada a ONG Arca do Brasil.", "email": "arcadobrasil@uol.com.br", "endereco": "rua manoel aquilino dos santos 163", "entidade_que_administra_o_abrigo": "", "estado": "SP", "facebook": "", "idade": "de 0 a 18 anos", "numero_de_criancas": "5.0", "pais": "Brasil", "possui_programa_de_apadrinhamento_afetivo": "", "responsavel": "", "site": "", "telefone": "11-3851-3459", "end_format": "['Rua Manuel Aquilino dos Santos, 163, Brasil\u00e2ndia, S\u00e3o Paulo - SP, 02873-520, Brasil, S\u00e3o Paulo, SP 02873-520, BRA', (-23.45945, -46.68318)]", "lat_long": "-23.45945,-46.68318", "user_inst": null, "logo_img": "", "autorizado": null, "editado": null}}, {"model": "instituicoes.instituicaolista", "pk": 68, "fields": {"instituicao": "Comunidade educacional de base sitio pinheirinho", "bairro": "Jardim Guairaca", "cep": "3244090", "cidade": "S\u00e3o Paulo", "descricao": "", "email": "", "endereco": "rua jacit\u00e1ra tipiti 04", "entidade_que_administra_o_abrigo": "", "estado": "SP", "facebook": "", "idade": "de 0 a 18 anos", "numero_de_criancas": "100.0", "pais": "Brasil", "possui_programa_de_apadrinhamento_afetivo": "", "responsavel": "", "site": "", "telefone": "11-2701-8638", "end_format": "['Rua Jacitara Tipiti, S\u00e3o Lucas, S\u00e3o Paulo - SP, 03244-090, Brasil, S\u00e3o Paulo, SP 03244-090, BRA', (-23.60443, -46.54038)]", "lat_long": "-23.60443,-46.54038", "user_inst": null, "logo_img": "", "autorizado": null, "editado": null}}, {"model": "instituicoes.instituicaolista", "pk": 69, "fields": {"instituicao": "Lar da crian\u00e7a favos de luz", "bairro": "Jardim Independencia", "cep": "3223000", "cidade": "S\u00e3o Paulo", "descricao": "", "email": "favosdeluz.favosdeluz@gmail.com", "endereco": "rua susana 236", "entidade_que_administra_o_abrigo": "", "estado": "SP", "facebook": "", "idade": "de 0 a 17 anos", "numero_de_criancas": "22.0", "pais": "Brasil", "possui_programa_de_apadrinhamento_afetivo": "", "responsavel": "Cristina Vaz", "site": "http //www.favosdeluz.org.br", "telefone": "11-2917-1636", "end_format": "['Rua Susana, 236, S\u00e3o Lucas, S\u00e3o Paulo - SP, 03223-000, Brasil, S\u00e3o Paulo, SP 03223-000, BRA', (-23.5913, -46.55993)]", "lat_long": "-23.5913,-46.55993", "user_inst": null, "logo_img": "", "autorizado": null, "editado": null}}, {"model": "instituicoes.instituicaolista", "pk": 70, "fields": {"instituicao": "Abrigo casa limiar", "bairro": "Jardim Kioto", "cep": "4832070", "cidade": "S\u00e3o Paulo", "descricao": "Acolhe crian\u00e7as em situa\u00e7\u00e3o de risco. Ligado a ONG Limiar, que auxilia na ado\u00e7\u00e3o internacional de crian\u00e7as brasileiras.", "email": "limiar@limiar.org", "endereco": "rua arcachon 55", "entidade_que_administra_o_abrigo": "", "estado": "SP", "facebook": "", "idade": "", "numero_de_criancas": "21.0", "pais": "Brasil", "possui_programa_de_apadrinhamento_afetivo": "", "responsavel": "Beth ou Eucely", "site": "http //www.limiar.org/", "telefone": "11-5928-4157", "end_format": "['Rua Arcachon, 55, Cidade Dutra, S\u00e3o Paulo - SP, 04832-070, Brasil, S\u00e3o Paulo, SP 04832-070, BRA', (-23.73243, -46.71868)]", "lat_long": "-23.73243,-46.71868", "user_inst": null, "logo_img": "", "autorizado": null, "editado": null}}, {"model": "instituicoes.instituicaolista", "pk": 71, "fields": {"instituicao": "Lar s\u00e3o gabriel", "bairro": "Jardim Luc\u00e9lia", "cep": "4852228", "cidade": "S\u00e3o Paulo", "descricao": "Ligado a ONG Centro de Promo\u00e7\u00e3o Social Boror\u00e9.", "email": "cpsborore@terra.com.br", "endereco": "av.general golbery do couto e silva 93", "entidade_que_administra_o_abrigo": "", "estado": "SP", "facebook": "", "idade": "de 0 a 8 anos", "numero_de_criancas": "10.0", "pais": "Brasil", "possui_programa_de_apadrinhamento_afetivo": "", "responsavel": "Lar S\u00e3o Rafael", "site": "http //www.borore.org.br", "telefone": "11-55281823", "end_format": "", "lat_long": "", "user_inst": null, "logo_img": "", "autorizado": null, "editado": null}}, {"model": "instituicoes.instituicaolista", "pk": 72, "fields": {"instituicao": "Lar s\u00e3o miguel", "bairro": "Jardim Luc\u00e9lia", "cep": "4852228", "cidade": "S\u00e3o Paulo", "descricao": "Ligado a ONG Centro de Promo\u00e7\u00e3o Social Boror\u00e9.", "email": "", "endereco": "av. general golbery do couto e silva 93", "entidade_que_administra_o_abrigo": "", "estado": "SP", "facebook": "", "idade": "de 2 a 17 anos", "numero_de_criancas": "10.0", "pais": "Brasil", "possui_programa_de_apadrinhamento_afetivo": "", "responsavel": "", "site": "", "telefone": "11-5528-1823", "end_format": "", "lat_long": "", "user_inst": null, "logo_img": "", "autorizado": null, "editado": null}}, {"model": "instituicoes.instituicaolista", "pk": 73, "fields": {"instituicao": "Salesiano santa luzia", "bairro": "Jardim Nordeste", "cep": "3691180", "cidade": "S\u00e3o Paulo", "descricao": "Ligado a ONG Centro Social da Par\u00f3quia Santa Luzia.", "email": "", "endereco": "rua tau\u00e1 313", "entidade_que_administra_o_abrigo": "", "estado": "SP", "facebook": "", "idade": "de 0 a 18 anos", "numero_de_criancas": "20.0", "pais": "Brasil", "possui_programa_de_apadrinhamento_afetivo": "", "responsavel": "", "site": "", "telefone": "11-2146-6864", "end_format": "['Rua Tau\u00e1, 313, Artur Alvim, S\u00e3o Paulo - SP, 03691-180, Brasil, S\u00e3o Paulo, SP 03691-180, BRA', (-23.53447, -46.4806)]", "lat_long": "-23.53447,-46.4806", "user_inst": null, "logo_img": "", "autorizado": null, "editado": null}}, {"model": "instituicoes.instituicaolista", "pk": 74, "fields": {"instituicao": "Dr. paulo evaristo arns", "bairro": "Jardim Oriental", "cep": "4347000", "cidade": "S\u00e3o Paulo", "descricao": "Ligado a ONG COR - Centro de Orienta\u00e7\u00e3o a fam\u00edlia.", "email": "CORFAMILIA@UOL.COM.BR", "endereco": "rua antonio madi 256", "entidade_que_administra_o_abrigo": "", "estado": "SP", "facebook": "", "idade": "de 0 a 18 anos", "numero_de_criancas": "20.0", "pais": "Brasil", "possui_programa_de_apadrinhamento_afetivo": "", "responsavel": "", "site": "", "telefone": "11-5016-2696", "end_format": "['Rua Ant\u00f4nio Madi, 256, Jabaquara, S\u00e3o Paulo - SP, 04347-000, Brasil, S\u00e3o Paulo, SP 04347-000, BRA', (-23.64111, -46.6465)]", "lat_long": "-23.64111,-46.6465", "user_inst": null, "logo_img": "", "autorizado": null, "editado": null}}, {"model": "instituicoes.instituicaolista", "pk": 75, "fields": {"instituicao": "Centro de apoio a crian\u00e7a carente com c\u00e2ncer - candida bermejo", "bairro": "Jardim Pirajussara", "cep": "5786160", "cidade": "S\u00e3o Paulo", "descricao": "", "email": "centrocbc@centrocbc.org.br", "endereco": "rua miguel gon\u00e7alves correia 157", "entidade_que_administra_o_abrigo": "", "estado": "SP", "facebook": "", "idade": "de 0 a 18 anos", "numero_de_criancas": "28.0", "pais": "Brasil", "possui_programa_de_apadrinhamento_afetivo": "", "responsavel": "", "site": "", "telefone": "11-5843-6384", "end_format": "['Rua Miguel Gon\u00e7alves Correia, 157, Campo Limpo, S\u00e3o Paulo - SP, 05786-160, Brasil, S\u00e3o Paulo, SP 05786-160, BRA', (-23.63506, -46.77135)]", "lat_long": "-23.63506,-46.77135", "user_inst": null, "logo_img": "", "autorizado": null, "editado": null}}, {"model": "instituicoes.instituicaolista", "pk": 76, "fields": {"instituicao": "Abrigo grupo assistencial alvorada nova", "bairro": "Jardim Regina", "cep": "5174120", "cidade": "S\u00e3o Paulo", "descricao": "", "email": "gaan@gaan.org.br", "endereco": "rua dr. andr\u00e9 peggion 620", "entidade_que_administra_o_abrigo": "", "estado": "SP", "facebook": "", "idade": "de 0 a 18 anos", "numero_de_criancas": "20.0", "pais": "Brasil", "possui_programa_de_apadrinhamento_afetivo": "", "responsavel": "", "site": "", "telefone": "11-3906-0213", "end_format": "['Rua Doutor Andr\u00e9 Peggion, 620, Pirituba, S\u00e3o Paulo - SP, 05174-120, Brasil, S\u00e3o Paulo, SP 05174-120, BRA', (-23.47465, -46.74465)]", "lat_long": "-23.47465,-46.74465", "user_inst": null, "logo_img": "", "autorizado": null, "editado": null}}, {"model": "instituicoes.instituicaolista", "pk": 77, "fields": {"instituicao": "Recanto das esmeraldas", "bairro": "Jardim Regina", "cep": "", "cidade": "S\u00e3o Paulo", "descricao": "Ligada a ONG Associa\u00e7\u00e3o Prote\u00e7\u00e3o Habitacional das Crian\u00e7as Carentes.", "email": "", "endereco": "rua estev\u00e3o mauser 651", "entidade_que_administra_o_abrigo": "", "estado": "SP", "facebook": "", "idade": "de 0 a 18 anos", "numero_de_criancas": "12.0", "pais": "Brasil", "possui_programa_de_apadrinhamento_afetivo": "", "responsavel": "", "site": "", "telefone": "11-3941-2843", "end_format": "['Rua St\u00e9fano Mauser, 651, Pirituba, S\u00e3o Paulo - SP, 05175-200, Brasil, S\u00e3o Paulo, SP 05175-200, BRA', (-23.47335, -46.73594)]", "lat_long": "-23.47335,-46.73594", "user_inst": null, "logo_img": "", "autorizado": null, "editado": null}}, {"model": "instituicoes.instituicaolista", "pk": 78, "fields": {"instituicao": "Recanto fenix", "bairro": "Jardim Regina", "cep": "", "cidade": "S\u00e3o Paulo", "descricao": "Ligada a ONG Associa\u00e7\u00e3o Prote\u00e7\u00e3o Habitacional das Crian\u00e7as Carentes.", "email": "", "endereco": "rua estefano mauser 651", "entidade_que_administra_o_abrigo": "", "estado": "SP", "facebook": "", "idade": "de 0 a 18 anos", "numero_de_criancas": "14.0", "pais": "Brasil", "possui_programa_de_apadrinhamento_afetivo": "", "responsavel": "", "site": "", "telefone": "11-3941-2843", "end_format": "['Rua St\u00e9fano Mauser, 651, Pirituba, S\u00e3o Paulo - SP, 05175-200, Brasil, S\u00e3o Paulo, SP 05175-200, BRA', (-23.47335, -46.73594)]", "lat_long": "-23.47335,-46.73594", "user_inst": null, "logo_img": "", "autorizado": null, "editado": null}}, {"model": "instituicoes.instituicaolista", "pk": 79, "fields": {"instituicao": "Casa abrigo jardim angela", "bairro": "Jardim Rivieira", "cep": "", "cidade": "S\u00e3o Paulo", "descricao": "Ligado a ONG Sociedade Santos M\u00e1rtires.", "email": "administracao@santosmartires.org.br", "endereco": "rua fracisco primatice 426", "entidade_que_administra_o_abrigo": "", "estado": "SP", "facebook": "", "idade": "de 0 a 18 anos", "numero_de_criancas": "20.0", "pais": "Brasil", "possui_programa_de_apadrinhamento_afetivo": "", "responsavel": "", "site": "", "telefone": "-11", "end_format": "['Avenida Francesco Primatice, 426, Jardim S\u00e3o Lu\u00eds, S\u00e3o Paulo - SP, 04925-090, Brasil, S\u00e3o Paulo, SP 04925-090, BRA', (-23.70814, -46.74515)]", "lat_long": "-23.70814,-46.74515", "user_inst": null, "logo_img": "", "autorizado": null, "editado": null}}, {"model": "instituicoes.instituicaolista", "pk": 80, "fields": {"instituicao": "Projeto autonomia e solidariedade - passos - abrigo iv", "bairro": "Jardim Rosa Maria", "cep": "", "cidade": "S\u00e3o Paulo", "descricao": "Ligado a ONG Liga das Senhoras Cat\u00f3licas de S\u00e3o Paulo.", "email": "adm@ligasolidaria.org.br", "endereco": "rua pascoal zulino 79", "entidade_que_administra_o_abrigo": "", "estado": "SP", "facebook": "", "idade": "de 16 a 18 anos", "numero_de_criancas": "34.0", "pais": "Brasil", "possui_programa_de_apadrinhamento_afetivo": "", "responsavel": "", "site": "", "telefone": "11-3785-4195", "end_format": "['Rua Pascoal Zulino, 79, Raposo Tavares, S\u00e3o Paulo - SP, 05547-100, Brasil, S\u00e3o Paulo, SP 05547-100, BRA', (-23.59093, -46.76969)]", "lat_long": "-23.59093,-46.76969", "user_inst": null, "logo_img": "", "autorizado": null, "editado": null}}, {"model": "instituicoes.instituicaolista", "pk": 81, "fields": {"instituicao": "Abrigo lar uni\u00e3o i", "bairro": "Jardim S\u00e3o Bernardo", "cep": "4844600", "cidade": "S\u00e3o Paulo", "descricao": "Ligado a ONG Uni\u00e3o dos Moradores da Comunidade Sete de Setembro.", "email": "abrigolaruniao@ig.com.br", "endereco": "rua rudepoema 56", "entidade_que_administra_o_abrigo": "", "estado": "SP", "facebook": "", "idade": "de 0 a 18 anos", "numero_de_criancas": "20.0", "pais": "Brasil", "possui_programa_de_apadrinhamento_afetivo": "", "responsavel": "", "site": "", "telefone": "11-5939-7219", "end_format": "['Rua Rodepoema, 56, Grajau, S\u00e3o Paulo - SP, 04844-600, Brasil, S\u00e3o Paulo, SP 04844-600, BRA', (-23.7580859, -46.7055952)]", "lat_long": "-23.7580859,-46.7055952", "user_inst": null, "logo_img": "", "autorizado": null, "editado": null}}, {"model": "instituicoes.instituicaolista", "pk": 82, "fields": {"instituicao": "Casa abrigo lar uni\u00e3o ii", "bairro": "Jardim S\u00e3o Nicolau", "cep": "4802080", "cidade": "S\u00e3o Paulo", "descricao": "Ligado a ONG Uni\u00e3o dos Moradores da Comunidade Sete de Setembro.", "email": "laruniao2@ig.com.br", "endereco": "rua cristina de vasconcelos ceccato 134", "entidade_que_administra_o_abrigo": "", "estado": "SP", "facebook": "", "idade": "de 0 a 18 anos", "numero_de_criancas": "20.0", "pais": "Brasil", "possui_programa_de_apadrinhamento_afetivo": "", "responsavel": "Helena", "site": "", "telefone": "11-5666-7367", "end_format": "['Rua Cristina de Vasconcelos Ceccato, 134, Cidade Dutra, S\u00e3o Paulo - SP, 04802-080, Brasil, S\u00e3o Paulo, SP 04802-080, BRA', (-23.71058, -46.705)]", "lat_long": "-23.71058,-46.705", "user_inst": null, "logo_img": "", "autorizado": null, "editado": null}}, {"model": "instituicoes.instituicaolista", "pk": 83, "fields": {"instituicao": "Maesp unidade i", "bairro": "Jardim Sa\u00fade", "cep": "4132000", "cidade": "S\u00e3o Paulo", "descricao": "Entidade que abriga crian\u00e7as e adolescentes filhos de encarcerados carentes", "email": "maesp.sp@uol.com.br", "endereco": "av. do cursino 338", "entidade_que_administra_o_abrigo": "", "estado": "SP", "facebook": "", "idade": "de 0 a 18 anos", "numero_de_criancas": "23.0", "pais": "Brasil", "possui_programa_de_apadrinhamento_afetivo": "", "responsavel": "Denise", "site": "", "telefone": "11-5062-8007", "end_format": "['Avenida do Cursino, 338, Cursino, S\u00e3o Paulo - SP, 04133-000, Brasil, S\u00e3o Paulo, SP 04133-000, BRA', (-23.60559, -46.61628)]", "lat_long": "-23.60559,-46.61628", "user_inst": null, "logo_img": "", "autorizado": null, "editado": null}}, {"model": "instituicoes.instituicaolista", "pk": 84, "fields": {"instituicao": "Lar da crian\u00e7a frei leopoldo", "bairro": "Jardim Tremembe", "cep": "2315130", "cidade": "S\u00e3o Paulo", "descricao": "", "email": "larfreileopoldo@ig.com.br", "endereco": "rua leda maria 140", "entidade_que_administra_o_abrigo": "", "estado": "SP", "facebook": "", "idade": "de 0 a 18 anos", "numero_de_criancas": "19.0", "pais": "Brasil", "possui_programa_de_apadrinhamento_afetivo": "", "responsavel": "", "site": "", "telefone": "11-2261-3960", "end_format": "['Rua Leda Maria, 140, Trememb\u00e9, S\u00e3o Paulo - SP, 02315-130, Brasil, S\u00e3o Paulo, SP 02315-130, BRA', (-23.45887, -46.59905)]", "lat_long": "-23.45887,-46.59905", "user_inst": null, "logo_img": "", "autorizado": null, "editado": null}}, {"model": "instituicoes.instituicaolista", "pk": 85, "fields": {"instituicao": "Carit\u00e1s diocesana de campo limpo", "bairro": "Jardim Umarizal", "cep": "5756350", "cidade": "S\u00e3o Paulo", "descricao": "", "email": "caritas@diocesedecampolimpo.org.br", "endereco": "av. das colm\u00e9ias 446", "entidade_que_administra_o_abrigo": "", "estado": "SP", "facebook": "", "idade": "de 0 a 18 anos", "numero_de_criancas": "20.0", "pais": "Brasil", "possui_programa_de_apadrinhamento_afetivo": "", "responsavel": "", "site": "", "telefone": "11-5841-5108", "end_format": "['Avenida das Colm\u00e9ias, 446, Campo Limpo, S\u00e3o Paulo - SP, 05756-350, Brasil, S\u00e3o Paulo, SP 05756-350, BRA', (-23.6213799, -46.75414)]", "lat_long": "-23.6213799,-46.75414", "user_inst": null, "logo_img": "", "autorizado": null, "editado": null}}, {"model": "instituicoes.instituicaolista", "pk": 86, "fields": {"instituicao": "Abrigo luz do mirante", "bairro": "Jd. S\u00e3o Paulo", "cep": "2044140", "cidade": "S\u00e3o Paulo", "descricao": "", "email": "abrigo@caspiedade.org.br", "endereco": "rua pedro madureira 336", "entidade_que_administra_o_abrigo": "", "estado": "SP", "facebook": "", "idade": "", "numero_de_criancas": "", "pais": "Brasil", "possui_programa_de_apadrinhamento_afetivo": "", "responsavel": "", "site": "", "telefone": "11-2129-6615", "end_format": "['Rua Pedro Madureira, 336, Santana, S\u00e3o Paulo - SP, 02044-140, Brasil, S\u00e3o Paulo, SP 02044-140, BRA', (-23.49424, -46.61859)]", "lat_long": "-23.49424,-46.61859", "user_inst": null, "logo_img": "", "autorizado": null, "editado": null}}, {"model": "instituicoes.instituicaolista", "pk": 87, "fields": {"instituicao": "Lar vin\u00edcius (casa 3)", "bairro": "Jd.Bonfiglioli", "cep": "05593-010", "cidade": "S\u00e3o Paulo", "descricao": "", "email": "larvinicius@yahoo.com.br", "endereco": "rua poetisa colombina 407", "entidade_que_administra_o_abrigo": "", "estado": "SP", "facebook": "", "idade": "", "numero_de_criancas": "", "pais": "Brasil", "possui_programa_de_apadrinhamento_afetivo": "", "responsavel": "", "site": "", "telefone": "11-3733-6342", "end_format": "['Rua Poetisa Colombina, 407, Butant\u00e3, S\u00e3o Paulo - SP, 05593-010, Brasil, S\u00e3o Paulo, SP 05593-010, BRA', (-23.58072, -46.73775)]", "lat_long": "-23.58072,-46.73775", "user_inst": null, "logo_img": "", "autorizado": null, "editado": null}}, {"model": "instituicoes.instituicaolista", "pk": 88, "fields": {"instituicao": "Aproses centro social - projeto tr\u00eas cora\u00e7\u00f5es - abrigo", "bairro": "Liberdade", "cep": "1525020", "cidade": "S\u00e3o Paulo", "descricao": "Ligada a ONG Assist\u00eancia e Promo\u00e7\u00e3o Social Ex\u00e9rcito de Salva\u00e7\u00e3o.", "email": "aproses@salvos.org.br", "endereco": "rua pandi\u00e1 cal\u00f3geras 109", "entidade_que_administra_o_abrigo": "", "estado": "SP", "facebook": "", "idade": "de 0 a 18 anos", "numero_de_criancas": "10.0", "pais": "Brasil", "possui_programa_de_apadrinhamento_afetivo": "", "responsavel": "", "site": "", "telefone": "11-3271-8511", "end_format": "['Rua Pandi\u00e1 Cal\u00f3geras, 109, Liberdade, S\u00e3o Paulo - SP, 01525-020, Brasil, S\u00e3o Paulo, SP 01525-020, BRA', (-23.56452, -46.63411)]", "lat_long": "-23.56452,-46.63411", "user_inst": null, "logo_img": "", "autorizado": null, "editado": null}}, {"model": "instituicoes.instituicaolista", "pk": 89, "fields": {"instituicao": "Projeto mudar", "bairro": "Luz", "cep": "1103200", "cidade": "S\u00e3o Paulo", "descricao": "", "email": "projetomudar@superig.com.br", "endereco": "rua da cantareira 952", "entidade_que_administra_o_abrigo": "", "estado": "SP", "facebook": "", "idade": "", "numero_de_criancas": "", "pais": "Brasil", "possui_programa_de_apadrinhamento_afetivo": "", "responsavel": "", "site": "http //www.mudar.org.br", "telefone": "11-3229-8327", "end_format": "['Rua da Cantareira, 952, Bom Retiro, S\u00e3o Paulo - SP, 02290-000, Brasil, S\u00e3o Paulo, SP 02290-000, BRA', (-23.53599, -46.62756)]", "lat_long": "-23.53599,-46.62756", "user_inst": null, "logo_img": "", "autorizado": null, "editado": null}}, {"model": "instituicoes.instituicaolista", "pk": 90, "fields": {"instituicao": "Associa\u00e7\u00e3o alian\u00e7a pela vida - alivi", "bairro": "Mandaqui", "cep": "2441000", "cidade": "S\u00e3o Paulo", "descricao": "", "email": "alivi@ositc.com.br", "endereco": "av. ultramarino 78", "entidade_que_administra_o_abrigo": "", "estado": "SP", "facebook": "", "idade": "", "numero_de_criancas": "", "pais": "Brasil", "possui_programa_de_apadrinhamento_afetivo": "", "responsavel": "", "site": "", "telefone": "11-62310467", "end_format": "['Avenida Ultramarino, 78, Mandaqui, S\u00e3o Paulo - SP, 02441-000, Brasil, S\u00e3o Paulo, SP 02441-000, BRA', (-23.47613, -46.63711)]", "lat_long": "-23.47613,-46.63711", "user_inst": null, "logo_img": "", "autorizado": null, "editado": null}}, {"model": "instituicoes.instituicaolista", "pk": 91, "fields": {"instituicao": "Casa lar novo mundo", "bairro": "Mandaqui", "cep": "", "cidade": "S\u00e3o Paulo", "descricao": "", "email": "", "endereco": "rua antonio dias da silva 371", "entidade_que_administra_o_abrigo": "", "estado": "SP", "facebook": "", "idade": "", "numero_de_criancas": "", "pais": "Brasil", "possui_programa_de_apadrinhamento_afetivo": "", "responsavel": "", "site": "", "telefone": "11-2233-4146", "end_format": "['Rua Ant\u00f4nio Dias da Silva, 371, Cachoeirinha, S\u00e3o Paulo - SP, 02618-110, Brasil, S\u00e3o Paulo, SP 02618-110, BRA', (-23.46707, -46.64994)]", "lat_long": "-23.46707,-46.64994", "user_inst": null, "logo_img": "", "autorizado": null, "editado": null}}, {"model": "instituicoes.instituicaolista", "pk": 92, "fields": {"instituicao": "Casa pequeno pr\u00edncipe tim", "bairro": "Mandaqui", "cep": "", "cidade": "S\u00e3o Paulo", "descricao": "", "email": "", "endereco": "rua mateus garcia 686", "entidade_que_administra_o_abrigo": "", "estado": "SP", "facebook": "", "idade": "", "numero_de_criancas": "", "pais": "Brasil", "possui_programa_de_apadrinhamento_afetivo": "", "responsavel": "", "site": "", "telefone": "11-6952-8480", "end_format": "['Rua Mateus Garcia, 686, Trememb\u00e9, S\u00e3o Paulo - SP, 02374-000, Brasil, S\u00e3o Paulo, SP 02374-000, BRA', (-23.45269, -46.62352)]", "lat_long": "-23.45269,-46.62352", "user_inst": null, "logo_img": "", "autorizado": null, "editado": null}}, {"model": "instituicoes.instituicaolista", "pk": 93, "fields": {"instituicao": "Casa ra\u00edzes e asas", "bairro": "Mandaqui", "cep": "", "cidade": "S\u00e3o Paulo", "descricao": "", "email": "", "endereco": "rua jos\u00e9 arnoni 29", "entidade_que_administra_o_abrigo": "", "estado": "SP", "facebook": "", "idade": "", "numero_de_criancas": "", "pais": "Brasil", "possui_programa_de_apadrinhamento_afetivo": "", "responsavel": "", "site": "", "telefone": "11-6953-5784", "end_format": "['Rua Jos\u00e9 Arnoni, 29, Trememb\u00e9, S\u00e3o Paulo - SP, 02375-120, Brasil, S\u00e3o Paulo, SP 02375-120, BRA', (-23.45301, -46.62392)]", "lat_long": "-23.45301,-46.62392", "user_inst": null, "logo_img": "", "autorizado": null, "editado": null}}, {"model": "instituicoes.instituicaolista", "pk": 94, "fields": {"instituicao": "Associa\u00e7\u00e3o de apoio \u00e0 crian\u00e7a com c\u00e2ncer", "bairro": "Moema", "cep": "4038034", "cidade": "S\u00e3o Paulo", "descricao": "", "email": "rosangela.red@aacc.org.br", "endereco": "rua borges lagoa 1603", "entidade_que_administra_o_abrigo": "", "estado": "SP", "facebook": "", "idade": "", "numero_de_criancas": "", "pais": "Brasil", "possui_programa_de_apadrinhamento_afetivo": "", "responsavel": "", "site": "http //www.aacc.org.br", "telefone": "11-5082-5434", "end_format": "['Rua Borges Lagoa, 1603, Moema, S\u00e3o Paulo - SP, 04038-034, Brasil, S\u00e3o Paulo, SP 04038-034, BRA', (-23.59647, -46.65228)]", "lat_long": "-23.59647,-46.65228", "user_inst": null, "logo_img": "", "autorizado": null, "editado": null}}, {"model": "instituicoes.instituicaolista", "pk": 95, "fields": {"instituicao": "Casa vida ii", "bairro": "Mooca", "cep": "3170050", "cidade": "S\u00e3o Paulo", "descricao": "Ligada ao Centro Social Nossa Senhora do Bom Parto", "email": "casa02devida@hotmail.com", "endereco": "rua sapucaia 281", "entidade_que_administra_o_abrigo": "", "estado": "SP", "facebook": "", "idade": "de 0 a 18 anos", "numero_de_criancas": "22.0", "pais": "Brasil", "possui_programa_de_apadrinhamento_afetivo": "", "responsavel": "", "site": "http //www.acolhe.org.br", "telefone": "11-2796-4002", "end_format": "['Rua Sapucaia, 281, M\u00f3oca, S\u00e3o Paulo - SP, 03170-050, Brasil, S\u00e3o Paulo, SP 03170-050, BRA', (-23.54885, -46.59304)]", "lat_long": "-23.54885,-46.59304", "user_inst": null, "logo_img": "", "autorizado": null, "editado": null}}, {"model": "instituicoes.instituicaolista", "pk": 96, "fields": {"instituicao": "Lar da reden\u00e7\u00e3o", "bairro": "Mooca", "cep": "3169010", "cidade": "S\u00e3o Paulo", "descricao": "A institui\u00e7\u00e3o abriga crian\u00e7as e adolescentes com necessidades especiais.", "email": "lardaredencao@lardaredencao.org.br", "endereco": "rua cassandoca 535", "entidade_que_administra_o_abrigo": "", "estado": "SP", "facebook": "", "idade": "de 0 a 18 anos", "numero_de_criancas": "11.0", "pais": "Brasil", "possui_programa_de_apadrinhamento_afetivo": "", "responsavel": "", "site": "", "telefone": "11-26054879", "end_format": "['Rua Cassandoca, Fazenda Serra Mar, Caraguatatuba - SP, 11665-570, Brasil, Caraguatatuba, SP 11665-570, BRA', (-23.65388, -45.42918)]", "lat_long": "-23.65388,-45.42918", "user_inst": null, "logo_img": "", "autorizado": null, "editado": null}}, {"model": "instituicoes.instituicaolista", "pk": 97, "fields": {"instituicao": "Roberto borghi", "bairro": "Nossa Senhara do \u00d3", "cep": "2926000", "cidade": "S\u00e3o Paulo", "descricao": "Ligado a ONG COR - Centro de Orienta\u00e7\u00e3o a fam\u00edlia.", "email": "CORFAMILIA@UOL.COM.BR", "endereco": "rua chico de paula 442", "entidade_que_administra_o_abrigo": "", "estado": "SP", "facebook": "", "idade": "de 0 a 18 anos", "numero_de_criancas": "20.0", "pais": "Brasil", "possui_programa_de_apadrinhamento_afetivo": "", "responsavel": "", "site": ",", "telefone": "11-3935-1700", "end_format": "['Rua Chico de Paula, 442, Freguesia do \u00d3, S\u00e3o Paulo - SP, 02926-000, Brasil, S\u00e3o Paulo, SP 02926-000, BRA', (-23.50035, -46.7023)]", "lat_long": "-23.50035,-46.7023", "user_inst": null, "logo_img": "", "autorizado": null, "editado": null}}, {"model": "instituicoes.instituicaolista", "pk": 98, "fields": {"instituicao": "Associa\u00e7\u00e3o beneficente a crian\u00e7a desamparada nossa casa", "bairro": "Pacaembu", "cep": "01251-060", "cidade": "S\u00e3o Paulo", "descricao": "", "email": "abcdnossacasa@hotmail.com", "endereco": "rua atalaia 175 d", "entidade_que_administra_o_abrigo": "", "estado": "SP", "facebook": "", "idade": "de 0 a 18 anos", "numero_de_criancas": "19.0", "pais": "Brasil", "possui_programa_de_apadrinhamento_afetivo": "", "responsavel": "", "site": "", "telefone": "11-3868-1610", "end_format": "['Rua Atalaia, 175D, Perdizes, S\u00e3o Paulo - SP, 01251-060, Brasil, S\u00e3o Paulo, SP 01251-060, BRA', (-23.54666, -46.67607)]", "lat_long": "-23.54666,-46.67607", "user_inst": null, "logo_img": "", "autorizado": null, "editado": null}}, {"model": "instituicoes.instituicaolista", "pk": 99, "fields": {"instituicao": "Nossa senhora auxiliadora", "bairro": "Parada XV de Novembro", "cep": "8246010", "cidade": "S\u00e3o Paulo", "descricao": "Ligada a ONG Obra Social Dom Bosco.", "email": "geral@domboscoitaquera.org.br", "endereco": "rua jairo franco 42", "entidade_que_administra_o_abrigo": "", "estado": "SP", "facebook": "", "idade": "de 0 a 18 anos", "numero_de_criancas": "20.0", "pais": "Brasil", "possui_programa_de_apadrinhamento_afetivo": "", "responsavel": "", "site": "", "telefone": "11-2205-3460", "end_format": "['Rua Doutor Jairo Franco, 42, Itaquera, S\u00e3o Paulo - SP, 08246-010, Brasil, S\u00e3o Paulo, SP 08246-010, BRA', (-23.52969, -46.44262)]", "lat_long": "-23.52969,-46.44262", "user_inst": null, "logo_img": "", "autorizado": null, "editado": null}}, {"model": "instituicoes.instituicaolista", "pk": 100, "fields": {"instituicao": "Associa\u00e7\u00e3o  beneficente vivenda da crian\u00e7a", "bairro": "Parelheiros", "cep": "4882010", "cidade": "S\u00e3o Paulo", "descricao": "", "email": "vivendacrianca@terra.com.br", "endereco": "rua henrique hessel 300", "entidade_que_administra_o_abrigo": "", "estado": "SP", "facebook": "", "idade": "de 0 a 18 anos", "numero_de_criancas": "5.0", "pais": "Brasil", "possui_programa_de_apadrinhamento_afetivo": "", "responsavel": "", "site": "", "telefone": "11-5920-8492", "end_format": "['Rua Henrique Hessel, 300, Parelheiros, S\u00e3o Paulo - SP, 04882-010, Brasil, S\u00e3o Paulo, SP 04882-010, BRA', (-23.80272, -46.7373199)]", "lat_long": "-23.80272,-46.7373199", "user_inst": null, "logo_img": "", "autorizado": null, "editado": null}}, {"model": "instituicoes.instituicaolista", "pk": 101, "fields": {"instituicao": "Instituto pivi", "bairro": "Parque Mandaqui", "cep": "2418050", "cidade": "S\u00e3o Paulo", "descricao": "", "email": "pivi@pivi.org.br", "endereco": "rua capit\u00e3o jo\u00e3o noronha 208", "entidade_que_administra_o_abrigo": "", "estado": "SP", "facebook": "", "idade": "", "numero_de_criancas": "", "pais": "Brasil", "possui_programa_de_apadrinhamento_afetivo": "", "responsavel": "", "site": "http //pivi.org.br", "telefone": "11-3476.5416", "end_format": "['Rua Capit\u00e3o Jo\u00e3o Noronha, 198, Mandaqui, S\u00e3o Paulo - SP, 02418-050, Brasil, S\u00e3o Paulo, SP 02418-050, BRA', (-23.4715449, -46.62808)]", "lat_long": "-23.4715449,-46.62808", "user_inst": null, "logo_img": "", "autorizado": null, "editado": null}}, {"model": "instituicoes.instituicaolista", "pk": 102, "fields": {"instituicao": "Associa\u00e7\u00e3o beneficente sonho de crian\u00e7a", "bairro": "Parque Maria Helena", "cep": "5855300", "cidade": "S\u00e3o Paulo", "descricao": "", "email": "casalarsonho@globo.com", "endereco": "rua dr. luiz da fonseca galv\u00e3o 145", "entidade_que_administra_o_abrigo": "", "estado": "SP", "facebook": "", "idade": "de 0 a 18 anos", "numero_de_criancas": "19.0", "pais": "Brasil", "possui_programa_de_apadrinhamento_afetivo": "", "responsavel": "", "site": "", "telefone": "11-5510-0761", "end_format": "['Rua Lu\u00eds da Fonseca Galv\u00e3o, 145, Cap\u00e3o Redondo, S\u00e3o Paulo - SP, 05855-300, Brasil, S\u00e3o Paulo, SP 05855-300, BRA', (-23.6616399, -46.7669)]", "lat_long": "-23.6616399,-46.7669", "user_inst": null, "logo_img": "", "autorizado": null, "editado": null}}, {"model": "instituicoes.instituicaolista", "pk": 103, "fields": {"instituicao": "Casa lar i", "bairro": "Parque Peruche", "cep": "2535060", "cidade": "S\u00e3o Paulo", "descricao": "Ligada a ONG Institui\u00e7\u00e3o Filantr\u00f3pica e Educacional Par\u00e1bola.", "email": "", "endereco": "rua di\u00f3genes de lima 393", "entidade_que_administra_o_abrigo": "", "estado": "SP", "facebook": "", "idade": "de 0 a 18 anos", "numero_de_criancas": "15.0", "pais": "Brasil", "possui_programa_de_apadrinhamento_afetivo": "", "responsavel": "", "site": "", "telefone": "11-2255-5253", "end_format": "['Rua Di\u00f3genes de Lima, 393, Casa Verde, S\u00e3o Paulo - SP, 02535-060, Brasil, S\u00e3o Paulo, SP 02535-060, BRA', (-23.49624, -46.64931)]", "lat_long": "-23.49624,-46.64931", "user_inst": null, "logo_img": "", "autorizado": null, "editado": null}}, {"model": "instituicoes.instituicaolista", "pk": 104, "fields": {"instituicao": "Casa acolhida leste", "bairro": "Parque Sonia", "cep": "8020120", "cidade": "S\u00e3o Paulo", "descricao": "Ligada a ONG Funda\u00e7\u00e3o Projeto Travessia", "email": "", "endereco": "rua caetano rodrigues costa 52", "entidade_que_administra_o_abrigo": "", "estado": "SP", "facebook": "", "idade": "de 0 a 18 anos", "numero_de_criancas": "20.0", "pais": "Brasil", "possui_programa_de_apadrinhamento_afetivo": "", "responsavel": "", "site": "", "telefone": "11-3105-1059", "end_format": "['Rua Caetano Rodrigues Costa, 52, S\u00e3o Miguel, S\u00e3o Paulo - SP, 08020-120, Brasil, S\u00e3o Paulo, SP 08020-120, BRA', (-23.50114, -46.44342)]", "lat_long": "-23.50114,-46.44342", "user_inst": null, "logo_img": "", "autorizado": null, "editado": null}}, {"model": "instituicoes.instituicaolista", "pk": 105, "fields": {"instituicao": "Casa serena", "bairro": "Perdizes", "cep": "5021000", "cidade": "S\u00e3o Paulo", "descricao": "", "email": "", "endereco": "rua cotox\u00f3 300", "entidade_que_administra_o_abrigo": "", "estado": "SP", "facebook": "", "idade": "de 9 a 18 anos", "numero_de_criancas": "20.0", "pais": "Brasil", "possui_programa_de_apadrinhamento_afetivo": "", "responsavel": "", "site": "http //casaserena.org.br/site/", "telefone": "11-2528-4884", "end_format": "['Rua Cotox\u00f3, 300, Perdizes, S\u00e3o Paulo - SP, 05021-000, Brasil, S\u00e3o Paulo, SP 05021-000, BRA', (-23.5297899, -46.68338)]", "lat_long": "-23.5297899,-46.68338", "user_inst": null, "logo_img": "", "autorizado": null, "editado": null}}, {"model": "instituicoes.instituicaolista", "pk": 106, "fields": {"instituicao": "Funda\u00e7\u00e3o jos\u00e9 jorge antonio mauad", "bairro": "Perdizes", "cep": "1259000", "cidade": "S\u00e3o Paulo", "descricao": "", "email": "", "endereco": "rua havai 98", "entidade_que_administra_o_abrigo": "", "estado": "SP", "facebook": "", "idade": "de 0 a 18 anos", "numero_de_criancas": "7.0", "pais": "Brasil", "possui_programa_de_apadrinhamento_afetivo": "", "responsavel": "", "site": "", "telefone": "11-3868-1001", "end_format": "['Rua Hava\u00ed, 98, Perdizes, S\u00e3o Paulo - SP, 01259-000, Brasil, S\u00e3o Paulo, SP 01259-000, BRA', (-23.54314, -46.6841099)]", "lat_long": "-23.54314,-46.6841099", "user_inst": null, "logo_img": "", "autorizado": null, "editado": null}}, {"model": "instituicoes.instituicaolista", "pk": 107, "fields": {"instituicao": "Abrigo s\u00e3o judas tadeu", "bairro": "Planalto Paulista", "cep": "04061-003", "cidade": "S\u00e3o Paulo", "descricao": "O Abrigo S\u00e3o Judas Tadeu foi inaugurado em 2008 e acolhe cerca de 20 crian\u00e7as e adolescentes em regime de internato. Ele \u00e9 uma das obras sociais do IMSJT (Instituto Meninos de S\u00e3o Judas Tadeu), fundado em 1946 pela Congrega\u00e7\u00e3o dos Padres do Sagrado Cora\u00e7\u00e3o de Jesus (Dehonianos).", "email": "abrigosaojudastadeu@imsjt.org.br", "endereco": "av. itacira 2800", "entidade_que_administra_o_abrigo": "", "estado": "SP", "facebook": "", "idade": "", "numero_de_criancas": "20.0", "pais": "Brasil", "possui_programa_de_apadrinhamento_afetivo": "", "responsavel": "Fabiana Gon\u00e7alves", "site": "http //www.imsjt.org.br/abrigo-sao-judas-tadeu", "telefone": "11-5586-8666", "end_format": "['Avenida Itacira, 2800, Sa\u00fade, S\u00e3o Paulo - SP, 04061-003, Brasil, S\u00e3o Paulo, SP 04061-003, BRA', (-23.62632, -46.64387)]", "lat_long": "-23.62632,-46.64387", "user_inst": null, "logo_img": "", "autorizado": null, "editado": null}}, {"model": "instituicoes.instituicaolista", "pk": 108, "fields": {"instituicao": "Lar das crian\u00e7as casa do caminho", "bairro": "Pra\u00e7a XV de Novembro", "cep": "8246050", "cidade": "S\u00e3o Paulo", "descricao": "", "email": "lardascriancas1@terra.com.br", "endereco": "rua jiparan\u00e1 721", "entidade_que_administra_o_abrigo": "", "estado": "SP", "facebook": "", "idade": "de 0 a 18 anos", "numero_de_criancas": "20.0", "pais": "Brasil", "possui_programa_de_apadrinhamento_afetivo": "", "responsavel": "", "site": "", "telefone": "11-2205-9128", "end_format": "['Rua Jiparan\u00e1, 721, Itaquera, S\u00e3o Paulo - SP, 08246-050, Brasil, S\u00e3o Paulo, SP 08246-050, BRA', (-23.52921, -46.43985)]", "lat_long": "-23.52921,-46.43985", "user_inst": null, "logo_img": "", "autorizado": null, "editado": null}}, {"model": "instituicoes.instituicaolista", "pk": 109, "fields": {"instituicao": "Lar dom luiz caburlotto", "bairro": "Santa Rita do Passa Quatro", "cep": "13670000", "cidade": "S\u00e3o Paulo", "descricao": "", "email": "", "endereco": "rua victor meirelles 191", "entidade_que_administra_o_abrigo": "", "estado": "SP", "facebook": "", "idade": "", "numero_de_criancas": "", "pais": "Brasil", "possui_programa_de_apadrinhamento_afetivo": "", "responsavel": "", "site": "", "telefone": "19-3582.1524", "end_format": "['Rua Victor Meirelles, 191, Jardim Esmeraldina, Campinas - SP, 13046-545, Brasil, Campinas, SP 13046-545, BRA', (-22.9345399, -47.01281)]", "lat_long": "-22.9345399,-47.01281", "user_inst": null, "logo_img": "", "autorizado": null, "editado": null}}, {"model": "instituicoes.instituicaolista", "pk": 110, "fields": {"instituicao": "Orfanato cotic unidade 3", "bairro": "Santa Terezinha", "cep": "", "cidade": "S\u00e3o Paulo", "descricao": "", "email": "cotic@superig.com.br", "endereco": "r. luis antonio dos santos 432", "entidade_que_administra_o_abrigo": "", "estado": "SP", "facebook": "", "idade": "", "numero_de_criancas": "", "pais": "Brasil", "possui_programa_de_apadrinhamento_afetivo": "", "responsavel": "", "site": "http //cotic.org.br", "telefone": "11-2261-5797", "end_format": "['Rua Lu\u00eds Ant\u00f4nio dos Santos, 432, Santana, S\u00e3o Paulo - SP, 02460-000, Brasil, S\u00e3o Paulo, SP 02460-000, BRA', (-23.49095, -46.6370999)]", "lat_long": "-23.49095,-46.6370999", "user_inst": null, "logo_img": "", "autorizado": null, "editado": null}}, {"model": "instituicoes.instituicaolista", "pk": 111, "fields": {"instituicao": "Abrigo lar santana", "bairro": "Santana", "cep": "2020001", "cidade": "S\u00e3o Paulo", "descricao": "", "email": "larsantana@caspiedade.org.br", "endereco": "rua marechal hermes da fonseca 583", "entidade_que_administra_o_abrigo": "", "estado": "SP", "facebook": "", "idade": "", "numero_de_criancas": "", "pais": "Brasil", "possui_programa_de_apadrinhamento_afetivo": "", "responsavel": "", "site": "", "telefone": "11-3467-3707", "end_format": "['Rua Marechal Hermes da Fonseca, 583, Santana, S\u00e3o Paulo - SP, 02020-008, Brasil, S\u00e3o Paulo, SP 02020-008, BRA', (-23.49497, -46.6326899)]", "lat_long": "-23.49497,-46.6326899", "user_inst": null, "logo_img": "", "autorizado": null, "editado": null}}, {"model": "instituicoes.instituicaolista", "pk": 112, "fields": {"instituicao": "Casa de amparo ao menor tia marly", "bairro": "Santana", "cep": "2036022", "cidade": "S\u00e3o Paulo", "descricao": "", "email": "contato@casatiamarly.org.br", "endereco": "rua duarte de azevedo 608 zona norte", "entidade_que_administra_o_abrigo": "", "estado": "SP", "facebook": "", "idade": "de 0 a 10 anos", "numero_de_criancas": "", "pais": "Brasil", "possui_programa_de_apadrinhamento_afetivo": "", "responsavel": "", "site": "www.casatiamarly.org.br", "telefone": "11-2099-3725", "end_format": "['Rua Duarte de Azevedo, 608, Santana, S\u00e3o Paulo - SP, 02036-022, Brasil, S\u00e3o Paulo, SP 02036-022, BRA', (-23.50112, -46.61998)]", "lat_long": "-23.50112,-46.61998", "user_inst": null, "logo_img": "", "autorizado": null, "editado": null}}, {"model": "instituicoes.instituicaolista", "pk": 113, "fields": {"instituicao": "Lar anjo gabriel", "bairro": "SANTANA", "cep": "2018011", "cidade": "S\u00e3o Paulo", "descricao": "", "email": "", "endereco": "rua conselheiro moreira de barros 297", "entidade_que_administra_o_abrigo": "", "estado": "SP", "facebook": "", "idade": "de 3 a 7 anos", "numero_de_criancas": "60.0", "pais": "Brasil", "possui_programa_de_apadrinhamento_afetivo": "", "responsavel": "", "site": "http //www.laranjogabriel.com.br", "telefone": "11-2973-2727", "end_format": "['Rua Conselheiro Moreira de Barros, 297, Santana, S\u00e3o Paulo - SP, 02018-010, Brasil, S\u00e3o Paulo, SP 02018-010, BRA', (-23.4966048, -46.6283885)]", "lat_long": "-23.4966048,-46.6283885", "user_inst": null, "logo_img": "", "autorizado": null, "editado": null}}, {"model": "instituicoes.instituicaolista", "pk": 114, "fields": {"instituicao": "Pe. damian kirckgessner", "bairro": "Santana", "cep": "2404100", "cidade": "S\u00e3o Paulo", "descricao": "Ligado a ONG COR - Centro de Orienta\u00e7\u00e3o a fam\u00edlia.", "email": "cor.apdk@uol.com.br.", "endereco": "rua padre donizetti tavares de lima 198", "entidade_que_administra_o_abrigo": "", "estado": "SP", "facebook": "", "idade": "de 0 a 18 anos", "numero_de_criancas": "20.0", "pais": "Brasil", "possui_programa_de_apadrinhamento_afetivo": "", "responsavel": "Celia Regina", "site": "", "telefone": "11-2959-5002", "end_format": "['Rua Padre Donizetti Tavares de Lima, 198, Vila Voturu\u00e1, S\u00e3o Vicente - SP, 11380-590, Brasil, S\u00e3o Vicente, SP 11380-590, BRA', (-23.9611766, -46.3668616)]", "lat_long": "-23.9611766,-46.3668616", "user_inst": null, "logo_img": "", "autorizado": null, "editado": null}}, {"model": "instituicoes.instituicaolista", "pk": 115, "fields": {"instituicao": "Abrigo casa 1", "bairro": "Santo Amaro", "cep": "4747090", "cidade": "S\u00e3o Paulo", "descricao": "Ligado a ONG Casa da Crian\u00e7a e do Adolescente de Santo Amaro - GROSSARL.", "email": "casagrossarl@ig.com.br", "endereco": "rua padre chico", "entidade_que_administra_o_abrigo": "", "estado": "SP", "facebook": "", "idade": "de 0 a 18 anos", "numero_de_criancas": "20.0", "pais": "Brasil", "possui_programa_de_apadrinhamento_afetivo": "", "responsavel": "ABRIGO CASA 2", "site": "", "telefone": "11-5686-3288", "end_format": "['Rua Padre Chico, Perdizes, S\u00e3o Paulo - SP, 05008-010, Brasil, S\u00e3o Paulo, SP 05008-010, BRA', (-23.52918, -46.68338)]", "lat_long": "-23.52918,-46.68338", "user_inst": null, "logo_img": "", "autorizado": null, "editado": null}}, {"model": "instituicoes.instituicaolista", "pk": 116, "fields": {"instituicao": "Abrigo casa 2", "bairro": "Santo Amaro", "cep": "4747090", "cidade": "S\u00e3o Paulo", "descricao": "Ligado a ONG Casa da Crian\u00e7a e do Adolescente de Santo Amaro - GROSSARL.", "email": "casagrossarl@ig.com.br", "endereco": "rua padre chico 436", "entidade_que_administra_o_abrigo": "", "estado": "SP", "facebook": "", "idade": "de 0 a 18 anos", "numero_de_criancas": "20.0", "pais": "Brasil", "possui_programa_de_apadrinhamento_afetivo": "", "responsavel": "", "site": "", "telefone": "11-5686-3288", "end_format": "['Rua Padre Chico, 436, Santo Amaro, S\u00e3o Paulo - SP, 04747-090, Brasil, S\u00e3o Paulo, SP 04747-090, BRA', (-23.65597, -46.69523)]", "lat_long": "-23.65597,-46.69523", "user_inst": null, "logo_img": "", "autorizado": null, "editado": null}}, {"model": "instituicoes.instituicaolista", "pk": 117, "fields": {"instituicao": "Casa da crian\u00e7a e adolescente santo amaro grossarl", "bairro": "Santo Amaro", "cep": "4747090", "cidade": "S\u00e3o Paulo", "descricao": "", "email": "administracao@casadacriancasantoamaro.org.br", "endereco": "rua padre chico 308/320", "entidade_que_administra_o_abrigo": "", "estado": "SP", "facebook": "", "idade": "de 0 a 18 anos", "numero_de_criancas": "", "pais": "Brasil", "possui_programa_de_apadrinhamento_afetivo": "", "responsavel": "", "site": "http //www.casadacriancasantoamaro.org.br/", "telefone": "11-3624-2660", "end_format": "['Rua Padre Chico, 320, Santo Amaro, S\u00e3o Paulo - SP, 04747-090, Brasil, S\u00e3o Paulo, SP 04747-090, BRA', (-23.65666, -46.69616)]", "lat_long": "-23.65666,-46.69616", "user_inst": null, "logo_img": "", "autorizado": null, "editado": null}}, {"model": "instituicoes.instituicaolista", "pk": 118, "fields": {"instituicao": "Lar vila acalanto", "bairro": "Santo Amaro - Zona Sul", "cep": "4901000", "cidade": "S\u00e3o Paulo", "descricao": "", "email": "acalanto@acalanto.org.br", "endereco": "estrada de guarapiranga 1050", "entidade_que_administra_o_abrigo": "", "estado": "SP", "facebook": "", "idade": "", "numero_de_criancas": "", "pais": "Brasil", "possui_programa_de_apadrinhamento_afetivo": "", "responsavel": "", "site": "http //www.acalanto.org.br", "telefone": "11-5514 6327", "end_format": "['Estrada de Guarapiranga, Jardim S\u00e3o Lu\u00eds, S\u00e3o Paulo - SP, 04911-005, Brasil, S\u00e3o Paulo, SP 04911-005, BRA', (-23.6854, -46.74893)]", "lat_long": "-23.6854,-46.74893", "user_inst": null, "logo_img": "", "autorizado": null, "editado": null}}, {"model": "instituicoes.instituicaolista", "pk": 119, "fields": {"instituicao": "Lar saint germain", "bairro": "S\u00e3o Domingos", "cep": "5133100", "cidade": "S\u00e3o Paulo", "descricao": "", "email": "daniela@larsaintgermain.org.br", "endereco": "r. s\u00e3o francisco de assis 783", "entidade_que_administra_o_abrigo": "", "estado": "SP", "facebook": "", "idade": "", "numero_de_criancas": "", "pais": "Brasil", "possui_programa_de_apadrinhamento_afetivo": "", "responsavel": "", "site": "http //www.larsaintgermain.org.br", "telefone": "11-3906-8474", "end_format": "['Rua S\u00e3o Francisco de Assis, 783, S\u00e3o Domingos, S\u00e3o Paulo - SP, 05133-100, Brasil, S\u00e3o Paulo, SP 05133-100, BRA', (-23.48776, -46.73987)]", "lat_long": "-23.48776,-46.73987", "user_inst": null, "logo_img": "", "autorizado": null, "editado": null}}, {"model": "instituicoes.instituicaolista", "pk": 120, "fields": {"instituicao": "Casa dom luciano", "bairro": "Tatuap\u00e9", "cep": "3086040", "cidade": "S\u00e3o Paulo", "descricao": "Ligada ao Centro Social Nossa Senhora do Bom Parto", "email": "casadomluciano@ig.com.br", "endereco": "rua s\u00edria 248", "entidade_que_administra_o_abrigo": "", "estado": "SP", "facebook": "", "idade": "de 0 a 17 anos", "numero_de_criancas": "22.0", "pais": "Brasil", "possui_programa_de_apadrinhamento_afetivo": "", "responsavel": "Erica ou Viviane", "site": "www.acolhe.org.br", "telefone": "11-2092-5046", "end_format": "['Rua S\u00edria, 248, Tatuap\u00e9, S\u00e3o Paulo - SP, 03086-040, Brasil, S\u00e3o Paulo, SP 03086-040, BRA', (-23.53154, -46.5662)]", "lat_long": "-23.53154,-46.5662", "user_inst": null, "logo_img": "", "autorizado": null, "editado": null}}, {"model": "instituicoes.instituicaolista", "pk": 121, "fields": {"instituicao": "Lar da crian\u00e7a ninho de paz", "bairro": "Tatuap\u00e9", "cep": "3316070", "cidade": "S\u00e3o Paulo", "descricao": "", "email": "ninhodepaz@ig.com.br", "endereco": "rua pra\u00e7a heitor levi 07", "entidade_que_administra_o_abrigo": "", "estado": "SP", "facebook": "", "idade": "de 0 a 18 anos", "numero_de_criancas": "20.0", "pais": "Brasil", "possui_programa_de_apadrinhamento_afetivo": "", "responsavel": "", "site": "", "telefone": "11-2097-2839", "end_format": "['Pra\u00e7a Heitor Levy, Tatuap\u00e9, S\u00e3o Paulo - SP, 03316-070, Brasil, S\u00e3o Paulo, SP 03316-070, BRA', (-23.5400199, -46.56092)]", "lat_long": "-23.5400199,-46.56092", "user_inst": null, "logo_img": "", "autorizado": null, "editado": null}}, {"model": "instituicoes.instituicaolista", "pk": 122, "fields": {"instituicao": "Lar m\u00e3e do divino amor", "bairro": "Tatuap\u00e9", "cep": "3335090", "cidade": "S\u00e3o Paulo", "descricao": "", "email": "lemda@uol.com.br", "endereco": "rua francisco ziccardi 420", "entidade_que_administra_o_abrigo": "", "estado": "SP", "facebook": "", "idade": "", "numero_de_criancas": "47.0", "pais": "Brasil", "possui_programa_de_apadrinhamento_afetivo": "", "responsavel": "", "site": "http //www.larmae.com.br/index2.html", "telefone": "11-6671-5047", "end_format": "['Rua Francisco Zicardi, 420, Vila Formosa, S\u00e3o Paulo - SP, 03335-090, Brasil, S\u00e3o Paulo, SP 03335-090, BRA', (-23.5587, -46.56663)]", "lat_long": "-23.5587,-46.56663", "user_inst": null, "logo_img": "", "autorizado": null, "editado": null}}, {"model": "instituicoes.instituicaolista", "pk": 123, "fields": {"instituicao": "Casa de david tabern\u00e1culo esp\u00edrita para excepcionais", "bairro": "Vila Airosa", "cep": "2284000", "cidade": "S\u00e3o Paulo", "descricao": "", "email": "juridicocasadedavid@uol.com.br", "endereco": "rodovia fern\u00e3o dias km 82", "entidade_que_administra_o_abrigo": "", "estado": "SP", "facebook": "", "idade": "de 14 a 18 anos", "numero_de_criancas": "5.0", "pais": "Brasil", "possui_programa_de_apadrinhamento_afetivo": "", "responsavel": "", "site": "", "telefone": "11-2453-6600", "end_format": "['Rodovia Fern\u00e3o Dias, Mairipor\u00e3 - SP, 07600-000, Brasil, Mairipor\u00e3, SP 07600-000, BRA', (-23.28152, -46.58706)]", "lat_long": "-23.28152,-46.58706", "user_inst": null, "logo_img": "", "autorizado": null, "editado": null}}, {"model": "instituicoes.instituicaolista", "pk": 124, "fields": {"instituicao": "Casa lar estrela brilha", "bairro": "Vila Am\u00e1lia", "cep": "", "cidade": "S\u00e3o Paulo", "descricao": "", "email": "", "endereco": "r. antonio dias da silva 371", "entidade_que_administra_o_abrigo": "", "estado": "SP", "facebook": "", "idade": "", "numero_de_criancas": "", "pais": "Brasil", "possui_programa_de_apadrinhamento_afetivo": "", "responsavel": "", "site": "http //www.casalarestrelabrilha.org.br", "telefone": "11-2233-4146", "end_format": "['Rua Ant\u00f4nio Dias da Silva, 371, Cachoeirinha, S\u00e3o Paulo - SP, 02618-110, Brasil, S\u00e3o Paulo, SP 02618-110, BRA', (-23.46707, -46.64994)]", "lat_long": "-23.46707,-46.64994", "user_inst": null, "logo_img": "", "autorizado": null, "editado": null}}, {"model": "instituicoes.instituicaolista", "pk": 125, "fields": {"instituicao": "Nossa senhora auxiliadora - ages", "bairro": "Vila Anat\u00e1cio", "cep": "5093050", "cidade": "S\u00e3o Paulo", "descricao": "", "email": "agesgaudium@uol.com.br", "endereco": "rua martinho de campos 420", "entidade_que_administra_o_abrigo": "", "estado": "SP", "facebook": "", "idade": "de 0 a 18 anos", "numero_de_criancas": "20.0", "pais": "Brasil", "possui_programa_de_apadrinhamento_afetivo": "", "responsavel": "CENTRO ESP\u00cdRITA IRM\u00c3 NICE I", "site": "", "telefone": "11-3641-4199", "end_format": "['Rua Martinho de Campos, 420, Lapa, S\u00e3o Paulo - SP, 05093-050, Brasil, S\u00e3o Paulo, SP 05093-050, BRA', (-23.51485, -46.72175)]", "lat_long": "-23.51485,-46.72175", "user_inst": null, "logo_img": "", "autorizado": null, "editado": null}}, {"model": "instituicoes.instituicaolista", "pk": 126, "fields": {"instituicao": "Laura vicugna", "bairro": "Vila Aurea", "cep": "8411090", "cidade": "S\u00e3o Paulo", "descricao": "Ligada a ONG Obra Social Dom Bosco.", "email": "geral@domboscoitaquera.org.br", "endereco": "rua coutinho e melo 34", "entidade_que_administra_o_abrigo": "", "estado": "SP", "facebook": "", "idade": "de 0 a 18 anos", "numero_de_criancas": "20.0", "pais": "Brasil", "possui_programa_de_apadrinhamento_afetivo": "", "responsavel": "", "site": "", "telefone": "11-2557-5427", "end_format": "['Rua Coutinho e Melo, 34, Guaianases, S\u00e3o Paulo - SP, 08411-090, Brasil, S\u00e3o Paulo, SP 08411-090, BRA', (-23.54708, -46.40923)]", "lat_long": "-23.54708,-46.40923", "user_inst": null, "logo_img": "", "autorizado": null, "editado": null}}, {"model": "instituicoes.instituicaolista", "pk": 127, "fields": {"instituicao": "Associa\u00e7\u00e3o casa de apoio amigos da vida - acaav", "bairro": "Vila Banc\u00e1ria", "cep": "3918080", "cidade": "S\u00e3o Paulo", "descricao": "", "email": "acaav@acaav.org.br", "endereco": "rua do controle 96", "entidade_que_administra_o_abrigo": "", "estado": "SP", "facebook": "", "idade": "de 0 a 18 anos", "numero_de_criancas": "20.0", "pais": "Brasil", "possui_programa_de_apadrinhamento_afetivo": "", "responsavel": "Elisangela", "site": "", "telefone": "11-2302-6821", "end_format": "['Rua do Controle, 96, Sapopemba, S\u00e3o Paulo - SP, 03918-080, Brasil, S\u00e3o Paulo, SP 03918-080, BRA', (-23.58956, -46.52175)]", "lat_long": "-23.58956,-46.52175", "user_inst": null, "logo_img": "", "autorizado": null, "editado": null}}, {"model": "instituicoes.instituicaolista", "pk": 128, "fields": {"instituicao": "Creca", "bairro": "Vila Buarque", "cep": "1224030", "cidade": "S\u00e3o Paulo", "descricao": "Ligada a ONG Instituto Mensageiros.", "email": "instituto@institutomensageiros.org.br", "endereco": "rua fortunato 117/119", "entidade_que_administra_o_abrigo": "", "estado": "SP", "facebook": "", "idade": "de 0 a 18 anos", "numero_de_criancas": "20.0", "pais": "Brasil", "possui_programa_de_apadrinhamento_afetivo": "", "responsavel": "", "site": "", "telefone": "11-3333-5595", "end_format": "['Rua Fortunato, 117, Santa Cec\u00edlia, S\u00e3o Paulo - SP, 01224-030, Brasil, S\u00e3o Paulo, SP 01224-030, BRA', (-23.53992, -46.65159)]", "lat_long": "-23.53992,-46.65159", "user_inst": null, "logo_img": "", "autorizado": null, "editado": null}}, {"model": "instituicoes.instituicaolista", "pk": 129, "fields": {"instituicao": "Casa abrigo irm\u00e3 maria santos costa", "bairro": "Vila Carmosina", "cep": "8295001", "cidade": "S\u00e3o Paulo", "descricao": "Ligada a ONG Obra Social Dom Bosco.", "email": "geral@domboscoitaquera.org.br", "endereco": "av. itaquera 7486", "entidade_que_administra_o_abrigo": "", "estado": "SP", "facebook": "", "idade": "de 0 a 18 anos", "numero_de_criancas": "20.0", "pais": "Brasil", "possui_programa_de_apadrinhamento_afetivo": "", "responsavel": "", "site": "", "telefone": "11-2286-1666", "end_format": "['Avenida Itaquera, 7486, Itaquera, S\u00e3o Paulo - SP, 08210-435, Brasil, S\u00e3o Paulo, SP 08210-435, BRA', (-23.5453, -46.46073)]", "lat_long": "-23.5453,-46.46073", "user_inst": null, "logo_img": "", "autorizado": null, "editado": null}}, {"model": "instituicoes.instituicaolista", "pk": 130, "fields": {"instituicao": "Casa da crian\u00e7a betinho -lar esp\u00edrita para excepcionais", "bairro": "Vila Carr\u00e3o", "cep": "3433025", "cidade": "S\u00e3o Paulo", "descricao": "", "email": "casabetinho@uol.com.br", "endereco": "rua vacanga 300", "entidade_que_administra_o_abrigo": "", "estado": "SP", "facebook": "", "idade": "de 1 a 18 anos", "numero_de_criancas": "89.0", "pais": "Brasil", "possui_programa_de_apadrinhamento_afetivo": "", "responsavel": "", "site": "", "telefone": "11-27817366", "end_format": "['Rua Vacanga, 300, Carr\u00e3o, S\u00e3o Paulo - SP, 03433-025, Brasil, S\u00e3o Paulo, SP 03433-025, BRA', (-23.56021, -46.53232)]", "lat_long": "-23.56021,-46.53232", "user_inst": null, "logo_img": "", "autorizado": null, "editado": null}}, {"model": "instituicoes.instituicaolista", "pk": 131, "fields": {"instituicao": "Centro esp\u00edrita irm\u00e3 nice i", "bairro": "Vila Carr\u00e3o", "cep": "3420000", "cidade": "S\u00e3o Paulo", "descricao": "", "email": "", "endereco": "rua dentista barreto 978", "entidade_que_administra_o_abrigo": "", "estado": "SP", "facebook": "", "idade": "de 0 a 18 anos", "numero_de_criancas": "14.0", "pais": "Brasil", "possui_programa_de_apadrinhamento_afetivo": "", "responsavel": "", "site": "", "telefone": "11-2296-3462", "end_format": "['Rua Dentista Barreto, 978, Carr\u00e3o, S\u00e3o Paulo - SP, 03420-000, Brasil, S\u00e3o Paulo, SP 03420-000, BRA', (-23.55005, -46.54568)]", "lat_long": "-23.55005,-46.54568", "user_inst": null, "logo_img": "", "autorizado": null, "editado": null}}, {"model": "instituicoes.instituicaolista", "pk": 132, "fields": {"instituicao": "Centro esp\u00edrita irm\u00e3 nice ii", "bairro": "Vila Carr\u00e3o", "cep": "3421000", "cidade": "S\u00e3o Paulo", "descricao": "", "email": "", "endereco": "rua evangelina 687", "entidade_que_administra_o_abrigo": "", "estado": "SP", "facebook": "", "idade": "de 0 a 18 anos", "numero_de_criancas": "24.0", "pais": "Brasil", "possui_programa_de_apadrinhamento_afetivo": "", "responsavel": "", "site": "", "telefone": "11-2294-8312", "end_format": "['Rua Evangelina, 687, Carr\u00e3o, S\u00e3o Paulo - SP, 03421-000, Brasil, S\u00e3o Paulo, SP 03421-000, BRA', (-23.54906, -46.54368)]", "lat_long": "-23.54906,-46.54368", "user_inst": null, "logo_img": "", "autorizado": null, "editado": null}}, {"model": "instituicoes.instituicaolista", "pk": 133, "fields": {"instituicao": "Lar da inf\u00e2ncia de nice", "bairro": "Vila Carr\u00e3o", "cep": "342000", "cidade": "S\u00e3o Paulo", "descricao": "", "email": "nice@lardenice.com.br", "endereco": "rua dentista barreto 978", "entidade_que_administra_o_abrigo": "", "estado": "SP", "facebook": "", "idade": "", "numero_de_criancas": "", "pais": "Brasil", "possui_programa_de_apadrinhamento_afetivo": "", "responsavel": "Edileusa", "site": "http //www.lardenice.com.br/", "telefone": "11-2941-5900", "end_format": "['Rua Dentista Barreto, 978, Carr\u00e3o, S\u00e3o Paulo - SP, 03420-000, Brasil, S\u00e3o Paulo, SP 03420-000, BRA', (-23.55005, -46.54568)]", "lat_long": "-23.55005,-46.54568", "user_inst": null, "logo_img": "", "autorizado": null, "editado": null}}, {"model": "instituicoes.instituicaolista", "pk": 134, "fields": {"instituicao": "Associa\u00e7\u00e3o cruz verde", "bairro": "Vila Clementino", "cep": "4037002", "cidade": "S\u00e3o Paulo", "descricao": "A institui\u00e7\u00e3o abriga crian\u00e7as e adolescentes portadores de paralisia cerebral grave.", "email": "cruzverde@cruzverde.org.br", "endereco": "rua dr. diogo de faria 695", "entidade_que_administra_o_abrigo": "", "estado": "SP", "facebook": "", "idade": "de 0 a 18 anos", "numero_de_criancas": "20.0", "pais": "Brasil", "possui_programa_de_apadrinhamento_afetivo": "", "responsavel": "", "site": "", "telefone": "11-5579-7335", "end_format": "['Rua Doutor Diogo de Faria, 695, Vila Mariana, S\u00e3o Paulo - SP, 04037-002, Brasil, S\u00e3o Paulo, SP 04037-002, BRA', (-23.59588, -46.6434799)]", "lat_long": "-23.59588,-46.6434799", "user_inst": null, "logo_img": "", "autorizado": null, "editado": null}}, {"model": "instituicoes.instituicaolista", "pk": 135, "fields": {"instituicao": "3\u00ba lar - jo\u00e3o paulo", "bairro": "VILA CORDEIRO", "cep": "4580030", "cidade": "S\u00e3o Paulo", "descricao": "", "email": "voluntariado@helendrexel.org.br", "endereco": "rua filinto gomes da silva 35", "entidade_que_administra_o_abrigo": "Associa\u00e7\u00e3o Maria Helen Drexel - AMHD", "estado": "SP", "facebook": "", "idade": "", "numero_de_criancas": "", "pais": "Brasil", "possui_programa_de_apadrinhamento_afetivo": "", "responsavel": "", "site": "www.helendrexel.org.br", "telefone": "11-3628-1891", "end_format": "['Rua Filinto Gomes Silva, 35, Itaim Bibi, S\u00e3o Paulo - SP, 04580-030, Brasil, S\u00e3o Paulo, SP 04580-030, BRA', (-23.61536, -46.69154)]", "lat_long": "-23.61536,-46.69154", "user_inst": null, "logo_img": "", "autorizado": null, "editado": null}}, {"model": "instituicoes.instituicaolista", "pk": 136, "fields": {"instituicao": "Lar judith angela paganini corcelli", "bairro": "Vila Esperan\u00e7a", "cep": "3649010", "cidade": "S\u00e3o Paulo", "descricao": "", "email": "larjudith@terra.com.br", "endereco": "rua heloisa penteado 317", "entidade_que_administra_o_abrigo": "", "estado": "SP", "facebook": "", "idade": "de 0 a 18 anos", "numero_de_criancas": "14.0", "pais": "Brasil", "possui_programa_de_apadrinhamento_afetivo": "", "responsavel": "", "site": "", "telefone": "11-2791-4341", "end_format": "['Rua Helo\u00edsa Penteado, 317, Penha, S\u00e3o Paulo - SP, 03649-010, Brasil, S\u00e3o Paulo, SP 03649-010, BRA', (-23.52452, -46.5224)]", "lat_long": "-23.52452,-46.5224", "user_inst": null, "logo_img": "", "autorizado": null, "editado": null}}, {"model": "instituicoes.instituicaolista", "pk": 137, "fields": {"instituicao": "Casa do amparo fraterno jesus de nazare", "bairro": "Vila Gomes", "cep": "5591010", "cidade": "S\u00e3o Paulo", "descricao": "", "email": "casadoamparo@casadoamparo.org.br", "endereco": "rua embaixador cavalcante de lacerda 285", "entidade_que_administra_o_abrigo": "", "estado": "SP", "facebook": "", "idade": "de 0 a 18 anos", "numero_de_criancas": "", "pais": "Brasil", "possui_programa_de_apadrinhamento_afetivo": "", "responsavel": "Luiz Teixeira", "site": "http //casadoamparo.org.br", "telefone": "11-3721-6787", "end_format": "['Avenida Embaixador Cavalc\u00e2nti de Lacerda, 285, Butant\u00e3, S\u00e3o Paulo - SP, 05591-010, Brasil, S\u00e3o Paulo, SP 05591-010, BRA', (-23.57754, -46.73645)]", "lat_long": "-23.57754,-46.73645", "user_inst": null, "logo_img": "", "autorizado": null, "editado": null}}, {"model": "instituicoes.instituicaolista", "pk": 138, "fields": {"instituicao": "Lar sirio pr\u00f3 inf\u00e2ncia - abrigo i", "bairro": "Vila Gomes Cardim", "cep": "3318000", "cidade": "S\u00e3o Paulo", "descricao": "", "email": "", "endereco": "rua serra de bragan\u00e7a 1086 apto 2", "entidade_que_administra_o_abrigo": "", "estado": "SP", "facebook": "", "idade": "de 0 a 18 anos", "numero_de_criancas": "40.0", "pais": "Brasil", "possui_programa_de_apadrinhamento_afetivo": "", "responsavel": "", "site": "", "telefone": "11-2192-4811", "end_format": "['Rua Serra de Bragan\u00e7a, 1086, Tatuap\u00e9, S\u00e3o Paulo - SP, 03318-000, Brasil, S\u00e3o Paulo, SP 03318-000, BRA', (-23.5446, -46.56536)]", "lat_long": "-23.5446,-46.56536", "user_inst": null, "logo_img": "", "autorizado": null, "editado": null}}, {"model": "instituicoes.instituicaolista", "pk": 139, "fields": {"instituicao": "Lar sirio pr\u00f3 inf\u00e2ncia - abrigo ii", "bairro": "Vila Gomes Cardim", "cep": "3318000", "cidade": "S\u00e3o Paulo", "descricao": "", "email": "", "endereco": "rua serra de bragan\u00e7a 1086 apto 1", "entidade_que_administra_o_abrigo": "", "estado": "SP", "facebook": "", "idade": "de 0 a 18 anos", "numero_de_criancas": "40.0", "pais": "Brasil", "possui_programa_de_apadrinhamento_afetivo": "", "responsavel": "", "site": "", "telefone": "11-2192-4811", "end_format": "['Rua Serra de Bragan\u00e7a, 1086, Tatuap\u00e9, S\u00e3o Paulo - SP, 03318-000, Brasil, S\u00e3o Paulo, SP 03318-000, BRA', (-23.5446, -46.56536)]", "lat_long": "-23.5446,-46.56536", "user_inst": null, "logo_img": "", "autorizado": null, "editado": null}}, {"model": "instituicoes.instituicaolista", "pk": 140, "fields": {"instituicao": "Betsaida", "bairro": "Vila Guedes", "cep": "5134140", "cidade": "S\u00e3o Paulo", "descricao": "", "email": "betsaida@terra.com.br", "endereco": "rua itapirac\u00f3 101", "entidade_que_administra_o_abrigo": "", "estado": "SP", "facebook": "", "idade": "de 0 a 18 anos", "numero_de_criancas": "20.0", "pais": "Brasil", "possui_programa_de_apadrinhamento_afetivo": "", "responsavel": "", "site": "", "telefone": "11-3902-6648", "end_format": "['Rua Itapirac\u00f3, 101, S\u00e3o Domingos, S\u00e3o Paulo - SP, 05134-140, Brasil, S\u00e3o Paulo, SP 05134-140, BRA', (-23.48848, -46.74243)]", "lat_long": "-23.48848,-46.74243", "user_inst": null, "logo_img": "", "autorizado": null, "editado": null}}, {"model": "instituicoes.instituicaolista", "pk": 141, "fields": {"instituicao": "Edel quinn", "bairro": "Vila Guilherme", "cep": "2066000", "cidade": "S\u00e3o Paulo", "descricao": "Ligado a ONG COR - Centro de Orienta\u00e7\u00e3o a Fam\u00edlia.", "email": "CORFAMILIA@UOL.COM.BR", "endereco": "rua ida silva 165", "entidade_que_administra_o_abrigo": "", "estado": "SP", "facebook": "", "idade": "de 0 a 18 anos", "numero_de_criancas": "20.0", "pais": "Brasil", "possui_programa_de_apadrinhamento_afetivo": "", "responsavel": "", "site": "", "telefone": "11-2901-5378", "end_format": "['Rua Ida da Silva, 165, Vila Guilherme, S\u00e3o Paulo - SP, 02066-000, Brasil, S\u00e3o Paulo, SP 02066-000, BRA', (-23.50662, -46.60865)]", "lat_long": "-23.50662,-46.60865", "user_inst": null, "logo_img": "", "autorizado": null, "editado": null}}, {"model": "instituicoes.instituicaolista", "pk": 142, "fields": {"instituicao": "Lar solid brasil", "bairro": "Vila Guilherme", "cep": "02075-000", "cidade": "S\u00e3o Paulo", "descricao": "", "email": "contato@institutosrbrasil.org.br", "endereco": "rua jos\u00e9 gon\u00e7alves gomide 336", "entidade_que_administra_o_abrigo": "Instituto Solid Rock Brasil", "estado": "SP", "facebook": "http //www.facebook.com/pages/Lar-Solid-Rock-Brasil/130239100404814", "idade": "de 0 a 17 anos", "numero_de_criancas": "20.0", "pais": "Brasil", "possui_programa_de_apadrinhamento_afetivo": "", "responsavel": "Miriam", "site": "http //www.institutosrbrasil.org.br/", "telefone": "11-2905-2939", "end_format": "['Rua Jos\u00e9 Gon\u00e7alves Gomide, 336, Vila Guilherme, S\u00e3o Paulo - SP, 02075-000, Brasil, S\u00e3o Paulo, SP 02075-000, BRA', (-23.50526, -46.6029)]", "lat_long": "-23.50526,-46.6029", "user_inst": null, "logo_img": "", "autorizado": null, "editado": null}}, {"model": "instituicoes.instituicaolista", "pk": 143, "fields": {"instituicao": "Movimento Apoio a Integra\u00e7\u00e3o Social", "bairro": "Vila Guilhermina", "cep": "03545-020", "cidade": "S\u00e3o Paulo", "descricao": "", "email": "mais.mais@zipmail.com.br", "endereco": "Rua Jand\u00e1ia Do Sul, 57", "entidade_que_administra_o_abrigo": null, "estado": "SP", "facebook": null, "idade": null, "numero_de_criancas": null, "pais": "Brasil", "possui_programa_de_apadrinhamento_afetivo": null, "responsavel": null, "site": null, "telefone": "(11) 2682-1634", "end_format": "['Rua Jand\u00e1ia do Sul, 57, Vila Guilhermina, S\u00e3o Paulo - SP, 03545-020, Brasil, S\u00e3o Paulo, SP 03545-020, BRA', (-23.52908, -46.51475)]", "lat_long": "-23.52908,-46.51475", "user_inst": null, "logo_img": "", "autorizado": true, "editado": true}}, {"model": "instituicoes.instituicaolista", "pk": 144, "fields": {"instituicao": "Associa\u00e7\u00e3o Civil O Cantinho Que Encontrei", "bairro": "Bela Alian\u00e7a", "cep": "05089-000", "cidade": "S\u00e3o Paulo", "descricao": "", "email": "cantinhoqueencontrei@hotmail.com", "endereco": "Rua Guaip\u00e1, 120", "entidade_que_administra_o_abrigo": null, "estado": "SP", "facebook": null, "idade": "de 0 a 18 anos", "numero_de_criancas": "20.0", "pais": "Brasil", "possui_programa_de_apadrinhamento_afetivo": null, "responsavel": null, "site": null, "telefone": "(11) 3641-9199", "end_format": "['Rua Guaip\u00e1, 120, Vila Leopoldina, S\u00e3o Paulo - SP, 05088-000, Brasil, S\u00e3o Paulo, SP 05088-000, BRA', (-23.52128, -46.72335)]", "lat_long": "-23.52128,-46.72335", "user_inst": null, "logo_img": "", "autorizado": true, "editado": true}}, {"model": "instituicoes.instituicaolista", "pk": 145, "fields": {"instituicao": "Associa\u00e7\u00e3o Marly Cury", "bairro": "Pinheiros", "cep": "05404-010", "cidade": "S\u00e3o Paulo", "descricao": "", "email": "abrigo@associacaomarlycury.org.br", "endereco": "Rua Alves Guimar\u00e3es, 257", "entidade_que_administra_o_abrigo": null, "estado": "SP", "facebook": "https://www.facebook.com/pages/category/Community-Organization/Associa%C3%A7%C3%A3o-Marly-Cury-289224211098765/", "idade": "de 0 a 18 anos", "numero_de_criancas": "20.0", "pais": "Brasil", "possui_programa_de_apadrinhamento_afetivo": null, "responsavel": null, "site": null, "telefone": "(11) 3021-1262", "end_format": "['Rua Alice Macuco Alves, 89, Alto de Pinheiros, S\u00e3o Paulo - SP, 05453-010, Brasil, S\u00e3o Paulo, SP 05453-010, BRA', (-23.53977, -46.70665)]", "lat_long": "-23.53977,-46.70665", "user_inst": null, "logo_img": "", "autorizado": true, "editado": true}}, {"model": "instituicoes.instituicaolista", "pk": 146, "fields": {"instituicao": "2\u00ba Lar - Carlos Afonso Lopes", "bairro": "Vila Marari", "cep": "04401-090", "cidade": "S\u00e3o Paulo", "descricao": "", "email": "voluntariado@helendrexel.org.br", "endereco": "Rua Frei Jo\u00e3o do Ros\u00e1rio, 12", "entidade_que_administra_o_abrigo": "Associa\u00e7\u00e3o Maria Helen Drexel - AMHD", "estado": "SP", "facebook": null, "idade": null, "numero_de_criancas": null, "pais": "Brasil", "possui_programa_de_apadrinhamento_afetivo": null, "responsavel": null, "site": "www.helendrexel.org.br", "telefone": "(11) 3628-1891", "end_format": "['Rua Frei Jo\u00e3o do Ros\u00e1rio, 12, Cidade Ademar, S\u00e3o Paulo - SP, 04401-090, Brasil, S\u00e3o Paulo, SP 04401-090, BRA', (-23.66807, -46.66474)]", "lat_long": "-23.66807,-46.66474", "user_inst": null, "logo_img": "", "autorizado": true, "editado": true}}, {"model": "instituicoes.instituicaolista", "pk": 147, "fields": {"instituicao": "5\u00ba Lar - Nossa Senhora das Gra\u00e7as", "bairro": "Vila Marari", "cep": "04401-090", "cidade": "S\u00e3o Paulo", "descricao": "", "email": "voluntariado@helendrexel.org.br", "endereco": "Rua Frei Jo\u00e3o do Ros\u00e1rio, 16", "entidade_que_administra_o_abrigo": "Associa\u00e7\u00e3o Maria Helen Drexel - AMHD", "estado": "SP", "facebook": null, "idade": null, "numero_de_criancas": null, "pais": "Brasil", "possui_programa_de_apadrinhamento_afetivo": null, "responsavel": null, "site": "www.helendrexel.org.br", "telefone": "(11) 3628-1891", "end_format": "['Rua Frei Jo\u00e3o do Ros\u00e1rio, 16, Cidade Ademar, S\u00e3o Paulo - SP, 04401-090, Brasil, S\u00e3o Paulo, SP 04401-090, BRA', (-23.66811, -46.66473)]", "lat_long": "-23.66811,-46.66473", "user_inst": null, "logo_img": "", "autorizado": true, "editado": true}}, {"model": "instituicoes.instituicaolista", "pk": 148, "fields": {"instituicao": "Abrigo Minha Casa", "bairro": "Vila Mariana", "cep": "04017-050", "cidade": "S\u00e3o Paulo", "descricao": "Ligado a ONG Associa\u00e7\u00e3o Beneficente Santa F\u00e9.", "email": "santafe@santafe.org.br", "endereco": "Rua Professor Frontino Guimar\u00e3es, 245", "entidade_que_administra_o_abrigo": null, "estado": "SP", "facebook": null, "idade": "de 0 a 18 anos", "numero_de_criancas": "20.0", "pais": "Brasil", "possui_programa_de_apadrinhamento_afetivo": null, "responsavel": null, "site": null, "telefone": "(11) 5539-1442", "end_format": "['Rua Professor Frontino Guimar\u00e3es, 245, Vila Mariana, S\u00e3o Paulo - SP, 04017-050, Brasil, S\u00e3o Paulo, SP 04017-050, BRA', (-23.59062, -46.64023)]", "lat_long": "-23.59062,-46.64023", "user_inst": null, "logo_img": "", "autorizado": true, "editado": true}}, {"model": "instituicoes.instituicaolista", "pk": 149, "fields": {"instituicao": "Abrigo Vov\u00f3 Ilza", "bairro": "Vila Mariana", "cep": "04016-000", "cidade": "S\u00e3o Paulo", "descricao": "Ligado a ONG Associa\u00e7\u00e3o Beneficente Santa F\u00e9.", "email": "ongsantafe@gmail.com", "endereco": "Rua Conde de Iraj\u00e1, 171", "entidade_que_administra_o_abrigo": null, "estado": "SP", "facebook": null, "idade": "de 0 a 17 anos", "numero_de_criancas": "20.0", "pais": "Brasil", "possui_programa_de_apadrinhamento_afetivo": null, "responsavel": null, "site": null, "telefone": "(11) 5549-0223", "end_format": "['Rua Conde de Iraj\u00e1, 171, Vila Mariana, S\u00e3o Paulo - SP, 04119-010, Brasil, S\u00e3o Paulo, SP 04119-010, BRA', (-23.59147, -46.63364)]", "lat_long": "-23.59147,-46.63364", "user_inst": null, "logo_img": "", "autorizado": true, "editado": true}}, {"model": "instituicoes.instituicaolista", "pk": 150, "fields": {"instituicao": "Lar Tia Edna", "bairro": "Bosque da Sa\u00fade", "cep": "04043-000", "cidade": "S\u00e3o Paulo", "descricao": "O Lar fui fundado em 1957, por uma mission\u00e1ria americana chamada Edna Deakins.\r\nSua maior motiva\u00e7\u00e3o foi devida a um pequeno beb\u00ea que foi  abandonado em frente \u00e0 sua porta. Ela deu-lhe o nome de Sergio e ele tornou-se seu primeiro filho e a raz\u00e3o principal da exist\u00eancia do \u201cLar Tia Edna\u201d.\r\nEdna Deakins viu a necessidade do Brasil em rela\u00e7\u00e3o a menores carentes e ent\u00e3o largou tudo que tinha nos Estados Unidos e rumou para o Brasil com uma amiga Su\u00ed\u00e7a para dar inicio a este trabalho. Edna n\u00e3o tinha dinheiro e dependeu unicamente de alguns irm\u00e3os que a ajudaram. O maior mantenedor sempre foi Deus.\r\nO objetivo da Tia Edna era o de dar aos \u00f3rf\u00e3os e crian\u00e7as abandonadas um lar onde fossem cuidadas com carinho, numa atmosfera familiar. Tia Edna era chamada de mam\u00e3e por todas as crian\u00e7as e cuidou de mais de 200 filhos ao longo de trinta anos. Ela nunca se preocupou em como iria conseguir cuidar e alimentar tantas crian\u00e7as.", "email": "lartiaedna@gmail.com", "endereco": "Rua Lu\u00eds G\u00f3is. 262", "entidade_que_administra_o_abrigo": null, "estado": "SP", "facebook": null, "idade": "de 12 a 18 anos", "numero_de_criancas": "21.0", "pais": "Brasil", "possui_programa_de_apadrinhamento_afetivo": null, "responsavel": "Henry ou Nilma", "site": "http://www.lartiaedna.com.br", "telefone": "(11) 2577-2043", "end_format": "['Rua Lu\u00eds G\u00f3is, 262, Sa\u00fade, S\u00e3o Paulo - SP, 04043-250, Brasil, S\u00e3o Paulo, SP 04043-250, BRA', (-23.6039651, -46.6298254)]", "lat_long": "-23.6039651,-46.6298254", "user_inst": null, "logo_img": "", "autorizado": true, "editado": true}}, {"model": "instituicoes.instituicaolista", "pk": 151, "fields": {"instituicao": "ABECAL Ipiranga", "bairro": "Ipiranga", "cep": "04261-070", "cidade": "S\u00e3o Paulo", "descricao": "Ligada a ONG Sociedade Beneficente S\u00e3o Camilo.", "email": "abrigoipi@ig.com.br", "endereco": "Rua Armorial, 16", "entidade_que_administra_o_abrigo": null, "estado": "SP", "facebook": null, "idade": "de 0 a 18 anos", "numero_de_criancas": "20.0", "pais": "Brasil", "possui_programa_de_apadrinhamento_afetivo": null, "responsavel": null, "site": "http //www.camilianos.org.br/Detalhes_Hospi.asp?id=44", "telefone": "(11) 3806-2883", "end_format": "['Rua Amorial, 16, Ipiranga, S\u00e3o Paulo - SP, 04261-070, Brasil, S\u00e3o Paulo, SP 04261-070, BRA', (-23.58014, -46.61092)]", "lat_long": "-23.58014,-46.61092", "user_inst": null, "logo_img": "", "autorizado": true, "editado": true}}, {"model": "instituicoes.instituicaolista", "pk": 152, "fields": {"instituicao": "Lar Escola Cairbar Schutel I", "bairro": "Vila Morse", "cep": "05623-010", "cidade": "S\u00e3o Paulo", "descricao": "", "email": null, "endereco": "Rua Francisco Preto, 213", "entidade_que_administra_o_abrigo": null, "estado": "SP", "facebook": null, "idade": "de 0 a 18 anos", "numero_de_criancas": "20.0", "pais": "Brasil", "possui_programa_de_apadrinhamento_afetivo": null, "responsavel": null, "site": null, "telefone": "(11) 3742-0516", "end_format": "['Rua Francisco Preto, 213, Vila S\u00f4nia, S\u00e3o Paulo - SP, 05623-010, Brasil, S\u00e3o Paulo, SP 05623-010, BRA', (-23.60106, -46.72769)]", "lat_long": "-23.60106,-46.72769", "user_inst": null, "logo_img": "", "autorizado": true, "editado": true}}, {"model": "instituicoes.instituicaolista", "pk": 153, "fields": {"instituicao": "Lar Escola Cairbar Schutel II", "bairro": "Vila Morse", "cep": "05623-010", "cidade": "S\u00e3o Paulo", "descricao": "", "email": "haercio@uol.com.br", "endereco": "Rua Francisco Preto, 199", "entidade_que_administra_o_abrigo": null, "estado": "SP", "facebook": null, "idade": "de 0 a 17 anos", "numero_de_criancas": "20.0", "pais": "Brasil", "possui_programa_de_apadrinhamento_afetivo": null, "responsavel": null, "site": null, "telefone": "(11) 2679-3739", "end_format": "['Rua Francisco Preto, 199, Vila S\u00f4nia, S\u00e3o Paulo - SP, 05623-010, Brasil, S\u00e3o Paulo, SP 05623-010, BRA', (-23.60104, -46.72769)]", "lat_long": "-23.60104,-46.72769", "user_inst": null, "logo_img": "", "autorizado": true, "editado": true}}, {"model": "instituicoes.instituicaolista", "pk": 154, "fields": {"instituicao": "Sol e Vida", "bairro": "Vila Pauliceia", "cep": "02301-070", "cidade": "S\u00e3o Paulo", "descricao": "Ligado a ONG COR - Centro de Orienta\u00e7\u00e3o a fam\u00edlia.", "email": null, "endereco": "Rua George Oetterer, 190", "entidade_que_administra_o_abrigo": null, "estado": "SP", "facebook": null, "idade": "de 0 a 18 anos", "numero_de_criancas": "20.0", "pais": "Brasil", "possui_programa_de_apadrinhamento_afetivo": null, "responsavel": null, "site": null, "telefone": "(11) 2959-7788", "end_format": "['Rua George Oeterer, 190, Santana, S\u00e3o Paulo - SP, 02301-070, Brasil, S\u00e3o Paulo, SP 02301-070, BRA', (-23.49174, -46.61453)]", "lat_long": "-23.49174,-46.61453", "user_inst": null, "logo_img": "", "autorizado": true, "editado": true}}, {"model": "instituicoes.instituicaolista", "pk": 155, "fields": {"instituicao": "Cruzada Pr\u00f3- Inf\u00e2ncia", "bairro": "Vila Pirajussara", "cep": "05579-020", "cidade": "S\u00e3o Paulo", "descricao": "", "email": "CRUZADA@CRUZADA.ORG.BR", "endereco": "Rua Acangueru\u00e7u, 142", "entidade_que_administra_o_abrigo": null, "estado": "SP", "facebook": null, "idade": "de 0 a 18 anos", "numero_de_criancas": "20.0", "pais": "Brasil", "possui_programa_de_apadrinhamento_afetivo": null, "responsavel": null, "site": null, "telefone": "(11)3726-1162", "end_format": null, "lat_long": null, "user_inst": null, "logo_img": "", "autorizado": true, "editado": true}}, {"model": "instituicoes.instituicaolista", "pk": 156, "fields": {"instituicao": "Lar Batista de Crian\u00e7as", "bairro": "Liberdade", "cep": "01526-010", "cidade": "S\u00e3o Paulo", "descricao": "Ligado a ONG Lar Batista de Crian\u00e7as.\r\n\r\nFazer o bem pode ser um grande diferencial para o seu cora\u00e7\u00e3o e um super neg\u00f3cio para sua empresa.", "email": "promocao@larbatista.com.br", "endereco": "Rua Bueno de Andrade, 266", "entidade_que_administra_o_abrigo": null, "estado": "SP", "facebook": "https://www.facebook.com/lbcaclimacao/", "idade": "de 0 a 18 anos", "numero_de_criancas": "20.0", "pais": "Brasil", "possui_programa_de_apadrinhamento_afetivo": null, "responsavel": null, "site": null, "telefone": "(11) 3208-1400", "end_format": "['Rua Miguel Gon\u00e7alves Correia, 606, Campo Limpo, S\u00e3o Paulo - SP, 05786-160, Brasil, S\u00e3o Paulo, SP 05786-160, BRA', (-23.63741, -46.77472)]", "lat_long": "-23.63741,-46.77472", "user_inst": null, "logo_img": "14212196_1251700668194422_6270521410427488351_n.jpg", "autorizado": true, "editado": true}}, {"model": "instituicoes.instituicaolista", "pk": 157, "fields": {"instituicao": "Lar Batista de Crian\u00e7as de Pirajussara", "bairro": "Vila Pirajussara", "cep": "05786-160", "cidade": "S\u00e3o Paulo", "descricao": "", "email": "pirajussara@larbatista.com.br", "endereco": "Rua Miguel Gon\u00e7alves Correia, 606", "entidade_que_administra_o_abrigo": null, "estado": "SP", "facebook": null, "idade": "de 0 a 17 anos", "numero_de_criancas": "20.0", "pais": "Brasil", "possui_programa_de_apadrinhamento_afetivo": null, "responsavel": null, "site": "http://www.larbatista.com.br", "telefone": "(11)5841-1575", "end_format": "['Rua Miguel Gon\u00e7alves Correia, 606, Campo Limpo, S\u00e3o Paulo - SP, 05786-160, Brasil, S\u00e3o Paulo, SP 05786-160, BRA', (-23.63741, -46.77472)]", "lat_long": "-23.63741,-46.77472", "user_inst": null, "logo_img": "", "autorizado": true, "editado": true}}, {"model": "instituicoes.instituicaolista", "pk": 158, "fields": {"instituicao": "Casa Irm\u00e3o Gen\u00e9sio Dalm\u00f4nico", "bairro": "Vila Princesa Isabel", "cep": "08410-160", "cidade": "S\u00e3o Paulo", "descricao": "Ligada a ONG Obra Social Dom Bosco.", "email": "geral@domboscoitaquera.org.br", "endereco": "Rua Serra do Mar, 46", "entidade_que_administra_o_abrigo": null, "estado": "SP", "facebook": null, "idade": "de 0 a 18 anos", "numero_de_criancas": "20.0", "pais": "Brasil", "possui_programa_de_apadrinhamento_afetivo": null, "responsavel": null, "site": null, "telefone": "(11)2552-6715", "end_format": "['Rua Serra do Mar, 46, Guaianases, S\u00e3o Paulo - SP, 08410-160, Brasil, S\u00e3o Paulo, SP 08410-160, BRA', (-23.54658, -46.41653)]", "lat_long": "-23.54658,-46.41653", "user_inst": null, "logo_img": "", "autorizado": true, "editado": true}}, {"model": "instituicoes.instituicaolista", "pk": 159, "fields": {"instituicao": "Casa Abrigo Rogacionista", "bairro": "Vila Romana", "cep": "05049-000", "cidade": "S\u00e3o Paulo", "descricao": "", "email": null, "endereco": "Rua Cat\u00e3o, 1422", "entidade_que_administra_o_abrigo": null, "estado": "SP", "facebook": null, "idade": "de 0 a 18 anos", "numero_de_criancas": "20.0", "pais": "Brasil", "possui_programa_de_apadrinhamento_afetivo": null, "responsavel": null, "site": null, "telefone": "(11)3801-2861", "end_format": "['Rua Cat\u00e3o, 1422, Lapa, S\u00e3o Paulo - SP, 05049-000, Brasil, S\u00e3o Paulo, SP 05049-000, BRA', (-23.5328, -46.69989)]", "lat_long": "-23.5328,-46.69989", "user_inst": null, "logo_img": "", "autorizado": true, "editado": true}}, {"model": "instituicoes.instituicaolista", "pk": 160, "fields": {"instituicao": "Abrigo Capela do Socorro", "bairro": "Vila Santa Maria", "cep": "04810-010", "cidade": "S\u00e3o Paulo", "descricao": "Ligada a ONG Sociedade Beneficente S\u00e3o Camilo.", "email": "abrigo.capelasocorro@ig.com.br", "endereco": "Rua Valter Ribeiro Marrany, 152", "entidade_que_administra_o_abrigo": null, "estado": "SP", "facebook": null, "idade": "de 0 a 18 anos", "numero_de_criancas": "20.0", "pais": "Brasil", "possui_programa_de_apadrinhamento_afetivo": null, "responsavel": null, "site": "http //www.camilianos.org.br/Detalhes_Hospi.asp?id=45", "telefone": "-11", "end_format": "['Rua V\u00e1lter Ribeiro Marrany, 152, Cidade Dutra, S\u00e3o Paulo - SP, 04810-010, Brasil, S\u00e3o Paulo, SP 04810-010, BRA', (-23.71327, -46.69683)]", "lat_long": "-23.71327,-46.69683", "user_inst": null, "logo_img": "", "autorizado": true, "editado": true}}, {"model": "instituicoes.instituicaolista", "pk": 161, "fields": {"instituicao": "Abrigo Sai Artur Alvim", "bairro": "Vila Santa Teresa", "cep": "03565-050", "cidade": "S\u00e3o Paulo", "descricao": "", "email": "sai.alvim@caspiedade.org.br", "endereco": "Rua Doutor Emanuel Dias, 371", "entidade_que_administra_o_abrigo": null, "estado": "SP", "facebook": null, "idade": null, "numero_de_criancas": null, "pais": "Brasil", "possui_programa_de_apadrinhamento_afetivo": null, "responsavel": null, "site": null, "telefone": "11-2712-1160", "end_format": "['Rua Doutor Emanuel Dias, 371, Artur Alvim, S\u00e3o Paulo - SP, 03565-050, Brasil, S\u00e3o Paulo, SP 03565-050, BRA', (-23.53878, -46.49307)]", "lat_long": "-23.53878,-46.49307", "user_inst": null, "logo_img": "", "autorizado": true, "editado": true}}, {"model": "instituicoes.instituicaolista", "pk": 162, "fields": {"instituicao": "Lar Cairbar Schutel III", "bairro": "Vila S\u00f4nia", "cep": "05632-010", "cidade": "S\u00e3o Paulo", "descricao": "O Lar Escola Cairbar Schutel (LECS), institui\u00e7\u00e3o que atende crian\u00e7as e adolescentes em situa\u00e7\u00e3o de risco social, espera ampliar o n\u00famero de volunt\u00e1rios com o passar dos anos.", "email": "monain@uol.com.br", "endereco": "Rua Francisco Preto, 213", "entidade_que_administra_o_abrigo": null, "estado": "SP", "facebook": null, "idade": "de 0 a 17 anos", "numero_de_criancas": "20.0", "pais": "Brasil", "possui_programa_de_apadrinhamento_afetivo": null, "responsavel": "Monain", "site": "www.cairbarschutel.org", "telefone": "11-3746-7032", "end_format": "['Rua Francisco Preto, 213 - Vila Morse, S\u00e3o Paulo - SP, 05632-010, Brasil, S\u00e3o Paulo, SP 05632-090, BRA', (-23.59647, -46.7323)]", "lat_long": "-23.59647,-46.7323", "user_inst": null, "logo_img": "", "autorizado": true, "editado": true}}]